召集所有running man既fans(18)

討論最新一集內容請用Size1及粉紅字

RM最新集數種子下載:

TSKS發佈RM的時間，多為星期日晚上十一點後。
夢想發佈RM的時間，多為星期三晚上。

RM最新集數線上觀看:
由2015年開始，RM獨家播出權重新由土豆及優酷取得，最新集數的線上高清及超清版本大概於星期一凌晨一點鐘發佈，鏈結如下︰

其他RM線上觀看網站:
小漫

楓林網

愛奇藝
﹙因沒得到2015年的播出權，因此自播出2015年1月11日最後一集後便沒有更新，但之前的集數仍能如常收看﹚

為方便觀看土豆、優酷、愛奇藝等內地網站，請使用Google Chrome 並搭載擴充功能程式 Unblock Youku，選擇普通模式以便收看

RM在線直播直播時間及網址:
韓國時間週日下午六時二十五分
香港時間週日下午七時二十五分

推薦直播一
SBS官方直播網﹙會有兩個廣告，需註冊SBS﹚

推薦直播二

Running Man 各成員之社交網站

HAHA

twitter：

instagram：

微博 ：

李光洙

twitter：

instagram：

微博：

池錫辰

twitter：

instagram：

微博：

金鐘國

instagram：

微博：

宋智孝

微博：

instagram：

Running Mate之社交網站

梁世贊

全昭旻

instagram：

已下車成員:

Gary

twitter：

instagram：

微博：

軼事:
E060為開放式結局，請自行判斷，以下為詳細分析

E154由於趕拍「逃脫危機」的關係，因此鐘國完成夢想盃足球比賽後自己先行離開

Running Man 新手入門 (由池錫辰 巴打提供，更新於 NOV 2016)

Running Man (下稱:RM)
開播至今已三百多集
對於新手或從未接觸RM的朋友
可能會有些無從入手的感覺

有時集數之間會插播過往的片段
因此本人極度建議新手由第1集開始
慢慢追看下去

為了方便各新手收看特定的集數或片段
在此本人把RM的集數及成員間的軼事
作以下的分類，方便查看

以下各集數之分類僅供參考，如有欠缺請見諒，不喜勿插

水槍篇
水槍篇為劉在石的特輯，利用水槍射濕或塗鴉其他RM的名牌，將其淘汰。集數如下:

E038, E091, E140

E231為水槍篇外傳，由李光洙擔任繼承者

Monday Couple篇
Monday Couple(宋智孝及Gary)的互動為RM內一大看點，與其相關的集數如下:

端倪 (Gary稱讚智孝雙眼可愛): E008
Gary展開攻勢 (買冰咖啡 + 任務中拍下智孝獨照): E010
智孝抱緊Gary雙腿，最後Gary心軟，雨中放走智孝: E012
正式稱為Monday Couple: E014
智孝稱週一已有那「男友」: E016
任務期間，兩人的Titanic式經典鏡頭: E018
智孝為求不被淘汰，跟Haha演情境劇，招來Gary妒忌: E020
智孝表示週一，Gary是「我的男人」: E032
智孝為求補償對在石於E29的背叛，拋棄Gary，投向在石隊: E033
第一次最強者戰: Gary vs 智孝: E042
智孝與Gary認定為社內夫婦: E046
夥伴特輯，Gary與智孝聯手淘汰他人: E056
開場分隊任務「團團轉」，智孝與Gary自成一隊: E070
分手: E082
兩人成為夥伴，倍感尷尬: E090
任務中智孝詢問Gary的真愛是誰，Gary爽快地回答是智孝: E106
分手後的初次互動: E115
Gary先替智孝拿取活動服，其後智孝與Gary在大堂拉拉扯扯: E119
智孝稱Gary樣子很丑，其後Gary稱從智孝的網頁中「退出登錄」: E123
正式復合: E126
Gary 與智孝同咬朱古力棒以完成任務: E137, E144
三年半後，Gary再次心軟，猶疑一刻遭具滋哲撕下名牌，因而被淘汰: E153
在Gary的要求下，智孝大叫 "我想擁有你姜Gary": E154
最終任務中，Gary與智孝兩人並同捨棄黃金，同選對方為自己的伴侶: E159
順序整理的午餐中，智孝稱受石鎮欺負，Gary立刻對石鎮進行訓話，並把自己在午餐中所獲得的香腸，轉贈智孝: E160
三年半以來，Gary首次親吻智孝的面頰: E163
身為王子的Gary親吻飾演白雪公主的智孝的額頭: E204
今集出現多處粉紅，包括同組的周一牽手逛街，街頭情侶拍照及於心跳遊戲互訴真心: E206
智孝於最終&#20220;務聽從群眾意見選擇投靠Gary的陣營: E233
製作組詢問各人於2014年最深刻的事，智孝的是「Gary曾要求與她認真交往一個月」: E227
兩人再次成為一隊，Gary於遊戲中的說話充滿曖昧: E251
兩人一起進行拼圖遊戲，該拼圖猶如兩人的結晶品: E267
兩人於福不福遊戲中被編為一隊，共同前往濟州島進行任務，期間出現多處粉紅，包括智孝給Gary戴上戒指，成員們亦指兩人應一起拍攝《我們結婚了》: E288
因節目要求 「想了解他們」，兩人於節目中舉行正式約會，並對大腦進行檢查，以確定他們對對方的愛。E291
GARY最後一次拍攝，過程中智孝眼眨淚光，說出對GARY最後出演的感受: E324
GARY下車後第一次作為RM嘉賓，遇見GARY時把GARY抱緊攬實，並合唱 LEESSANG 歌曲 「不能分手的女人，不能離開的男人」: E325

(還有很多MC之間的互動，未能盡錄，如有欠缺請見諒。)

個人戰篇 (無嘉賓)
RM個人戰為7位RM互相對壘的特輯，集數如下:

第一代最強者戰: E042
儀軌的秘密: E048
Gary真人騷: E060
第二代最強者戰 － 超能力者: E074
Gary知道的事: E081
劉士邦再臨: E091
停不了的生存遊戲: E093
喪屍競賽: E098
第三代最強者戰 － 還生: E130
病毒篇: E140
順序整理: E160
尋找少女: E165
對決！年末結算: E178
來自Running星的你: E185
Running Man 時間旅行: E196
英雄們的復活: E216
外星人逃出地球: E222
職場生活白皮書: E223
想擁有你李光洙: E247
萬眾一致: E267
復仇的迷宮: E270
LOST in 首爾: E276
喪屍戰爭: E277
SNS回覆競賽: E280
繼承者遊戲: E281
第五代最強者戰: E285
7根湯匙: E288
想了解他們 － Running Man Q&A: E291
7 vs 300 : E300, E301
神秘的魔術方塊競賽: E311
監獄行: E316
火熱火熱競賽: E318
邋裡邋遢(上) － Goodbye Gary: E324
邋裡邋遢(下) － 缺乏旅行: E325

個人戰篇 (嘉賓參與)
以下集數為7位RM及嘉賓互相獨個兒對壘的集數:

泰國特輯 －犯人篇: E051(嘉賓: 金玟廷、Nichkhun)
濟州島特輯(下) － 心理遊戲: E058 (嘉賓: 車太鉉、申世炅)
福爾摩斯篇: E079 (嘉賓: 尹道賢、金濟東)
音樂精靈特輯(下) － Running Man夢遊仙境: E089 (嘉賓: 鄭在型、BoA)
一百集特輯 － 眾神的戰爭: E100 (嘉賓: 金喜善)
金秀賢犯人篇: E102 (嘉賓: 金秀賢)
韓志旼的真實遊戲: E106 (嘉賓: 韓志旼、金濟東)
奧運之星特輯(下) － 狩獵目標: E110 (嘉賓: 朴泰桓、孫延在)
預見未來者: E116 (嘉賓: 池珍熙、地成、宋昶義)
007特輯(下) － 內部之敵: E121 (嘉賓: 李昇基、朴信惠)
王的戰爭: E124 (嘉賓: 高洙、韓孝周)
亞洲競賽(下) － 金劍傳說外傳: E136 (嘉賓: 李棟旭、韓惠軫)
動物王國: E141 (嘉賓: 殷志源、Jessica)
復仇者聯盟: E150 (嘉賓: 鄭斗洪、秋成勳、澤演、燦盛)
捉迷藏: E158 (嘉賓: 孫賢周、全美善、文晶熙)
狼與羊: E168 (嘉賓: 朴明洙、IU)
指控嫌疑人競賽: E175 (嘉賓: 孔劉、朴喜洵)
死亡賓果競賽: E217 (嘉賓: 趙震雄、吳尚津、金成均)
交響曲競賽－密室消失事件: E218 (嘉賓: 金智勳、吳漣序、鄭恩地)
黃金鑰匙競賽: E239 (嘉賓: 成始&#29828;、金東賢)
女演員綁架事件: E246 (嘉賓: 孫賢周、朴敘俊)
黑名單競賽: E249 (嘉賓: 金俊鉉、U-ie)
消失的鑽石: E286 (嘉賓: 金佳妍)
機器人戰爭: E294 (嘉賓: 宋旻浩、南太鉉 (WINNER)、惠利(Girl's Day))
王座的遊戲: E314 (嘉賓: 李準基、洪宗玄、姜河那)

夥伴特輯篇
此為7位RM與其他嘉賓成為夥伴(兩人為一組)的特輯，集數如下:

夥伴特輯(上) － 女高生競賽: E055
夥伴特輯(下) － 可怕的大姐們: E056
夥伴特輯二彈(上) － 雙雙競賽: E063
夥伴特輯二彈(下)及睡衣特輯: E064
美女三劍客 － 復古聚會競賽: E080
大哥競賽: E090
婚禮競賽: E094
花樣中年特輯(下) － 爸爸與黃金蛋: E112
仁川登陸作戰: E115
傳說的紙牌王: E144
九尾狐外傳: E149
夥伴: 1%的友情: E159
The Number: E174
料理大戰: E179 - E180
國土橫越－迎春感性露營: E192
不會破碎的愛情: E198
一天旅遊競賽: E203
BIG 7 彈棋子大賽: E210
1470: E211 - E212
沒關係，是財閥啊: E213
人類最後的情侶: E220
愛情的極與極: E224
友情的黃金包: E232
2015新年料理大戰: E234 - 235
最高的愛情: E237
危險的情侶: E244
極與極懲罰競賽: E248
愛情與戰爭: E251
愛情度假: E253
第四代最強者戰: E257
傳說的情侶對戒: E268
連接紐帶: E274
差一旬實習生: E287
太陽晉的後裔: E297
中心競賽: E299
Running Man X Running Woman: E313
Avatar House: E323
Bromance House: E327
Running Man和6公主: E343
No.1情侶競賽: E356

對抗賽篇
此部份為RM全體隊員組成一隊，與其他嘉賓所組成的一隊，進行對抗賽，集數如下:
(註: 部份集數，某位或某幾位RM成員將會加入嘉賓所組成的隊伍)

RM vs BigBang: E084, E085, E250
RM奧運會: E104(第一屆), E129(第2屆), E184(冬季奧運會)
8090傳奇特輯: E122
學校競賽: E138
RM vs 叢林的法則: E145
鄭雨盛之死神: E151
暗室後腦勺事件: E157
RM vs 神話: E161
RM vs EXO: E171
綜藝 VS 電視劇: E190
農村偶像 VS 都市偶像: E201
王鼻子與朋友們: E207
試音之戰: E214
花美男單戀報告書: E230
真男人選拔競賽: E236
高校虛勢王: E252
100 VS 100: E271 - 272
Battle！Gag競賽: E273
尋找No Man: E298
Running Man VS 綜藝Avengers: E305
光洙的反擊: E309
改詞對決大戰: E312
Avengers II: E317
搬家戰爭Running Man vs 製作組:E341

朴智星篇
為了宣傳朴智星所參加的亞洲夢想盃，至現時為止共出演四次RM，集數如下:

2012: E095, E096, E097(外訪泰國)
2013: E153, E154 (外訪上海)
2014: E199, E200 (外訪印尼)
2016: E283, E284 (外訪上海)

崔民秀(獵人)篇
民秀大哥為所有RM都害怕的對象，只要他的出現或提及他的名字RM都會極為害怕，其出演集數如下:

E052, E053, E069, E118

外訪篇
RM多次遊走多個國家及地區作拍攝，集數如下:

泰國: E050, E051
北京: E061, E062
香港: E072, E073
亞洲競賽(澳門，越南): E133, E134, E136
澳洲: E188, E189, E191
台灣: E212
杜拜: E289, E290
Global Race(蒙古,俄羅斯): E351,E352, E353,
Global Race(日本): E353,E354 (含劇透)
國民推薦計畫 - 1%的某個地方(日本): E355

留名

0813 中字 EP363

全昭旻痴撚線

LM

差唔多Cut曬Tiffany D鏡頭 洗唔洗啊 件事都好似過左好耐

今集一開始好好笑 但到跑個part就真係有d悶

同埋今集好趕 係咁cut鏡頭 我寧願玩少個game好過好似依家咁趕

最後真係想講somin真係痴線嫁 有時真係睇到我有d老尷

頂 原來舊post未完 自

一部
MBC蒙面歌王上部8.2%（+0.2%）
MBC蒙面歌王下部11.8%（+1.0%）
KBS超人回来了9.0%（+0.5%）
SBS RM上部4.9%（+1.2%）
SBS RM下部7.0%（+1.5%）
二部
KBS两天一夜13.9%（-0.6%）
SBS FD2上部5.3%（+0.1%）
SBS FD2下部7.4%（+0.2%）
MBC奥地的魔法师5.8%（-0.4%）

今集揀partner都半集
中間任務啲game又係翻炒
個新game又cut到得返少少
昭旻真係太多鏡頭
再係咁只會越來越多人反感
最終任務太複雜搞到好亂 可能佢地有啲都未理解到個規則

認哥fany好多鏡頭wo 雖然我唔否認可能係Rm剪接條友廢
不過真係太多人啦 仲要得一集

今集好似好快睇完咁

KBS節目都照上冇事，唔覺得係因為咁攪到CUT哂

其實唔明點解唔將食飯cut咗佢 留返啲時間畀其他game好過啦
次次食飯唔係玩劉在石遊戲就5秒答3個答案
已經翻炒 今集呢part短到冇出嘅必要
安安落落食個飯
將啲時間留畀其他game好過啦

一開始single隊 分組 都唔知有心定冇意 分到嗰幾個 睇到我都為佢哋感到尷尬
同埋 根本個遊戲都唔知點玩 一開始惡女同到RM一組 已經冇咩嘢做到 惡女係single 又冇咩嘢可以做到 除咗好似somin痴線亂咁撕人之外
所以秀英同yuri根本唔使點做嘢 RM又好難會捉到佢哋 somin係嗰邊 除咗亂撕之外 根本做唔到啲咩策略 其餘唔係惡女嘅single隊員 一定都周圍嚇人 因為唔嚇人都唔知做咩好

一大堆混亂之下都唔知玩咩 當今集睇下少時算 唔想用咁多腦諗 一陣愈諗愈唔知做乜鳩

我一直都覺得昭旻幾搞笑
但今集跳舞真係忍唔住飛左

本來對昭旻都冇咩，呢集之後好撚反感

somin成個look都似埋小丑女+annabelle

留名先

本來somin未加入之前 已經係佢fans
睇完今集愈嚟愈對佢反感

其實佢同三行詩都飛哂 太悶

Somin太想表演自己 我對於佢果種撒嬌真是麻麻。你呢集身為成員應該比多啲少女時代成員發揮下。Final mission 惡女都冇互動 自己玩自己咁 反而世贊幾好

somin真係好多鏡頭, 就咁笑都可以特登剪佢個shot, 比多D少時得唔得

今集有少時
竟然可以拍得/剪得咁垃圾
班幕後真係犀利
抵running man收視愈來愈低
當然
可能我太大期望啦
無期望就無失望啦係咪

今集淨係睇嘉賓，內容真係麻麻。昭旻今集應該會俾人鬧死 可能真係新人，唔識收同埋剪輯條友都好有問題，三行詩個個都有係tiff冇。啲鏡頭俾得太多昭旻，嘉賓冇鏡頭，間接累昭旻俾人鬧 不過最後果part昭旻真係唔多識玩，直接話俾人知自己個身份

昭旻都同智孝一樣係帶唔到嘉賓嘅類型
智孝本身都唔係做嘢出位嘅人嚟 所以冇咩嘢
但今次昭旻一方面帶唔起嘉賓 唯有做返自己 但佢一做嘢就好出位嘅人嚟 搞到個感覺就變咗搶少時鏡頭咁
相反 世贊今次做得幾好 識得帶返嘉賓表演自己 好似sunny撒嬌咁 做到點到即止
但當然冇大神咁收放自然流暢
自己覺得 帶嘉賓最好嘅係大神光洙哈哈 同佢哋一齊一定多鏡頭表現

btw 今集鍾國鏡頭好少 連小遊戲都冇咩見過佢嗰樣咁濟

今集連在石鏡頭都好少
宣傳少時 但少時鏡頭又唔多
昭旻某啲game真係可以cut咗佢算
好尷尬..

話說今集智孝好young
唔好成日紮辮帶帽啦

係到講講呢d會比人圍插嫁

最終任務 我都唔知可以點玩 點撕都一定俾人發現 咁不如一個人亂撕 另外兩個惡女就咩都唔做 最後投票就一定集中其中一條友

同埋 如果Tiffany咁樣剪法 不如一開始就唔好請佢上嚟

淨係唔請Tiffany 成隊都唔上啦

智孝真係唔撚掂，拍左咁幾年都咁難笑
不如下車算啦

最後都係昭旻一個人狂撕，佢最多票。問題係三個人都冇交流冇計劃，各玩各，可能因為同昭旻唔熟 同埋昭旻咁新好難帶人，應該加插一個男成員幫手，2女1男可能比較好。同埋明明可以撕單身人，幾隊一齊見到一個人就狂走，wtf

今集多咗為咗少時睇RM嘅人 但拍成咁升收視輸口碑咪仲慘.....

rip

唔知係咪我睇漏,冇去重睇, 開波唔係話單人既先可以撕人?
之後見到佢撕人我心諗做乜

單人被人撕左要跳一分鐘舞，所以太妍一開始俾人撕左，佢自己係度跳舞，所以我唔明在石、光洙、王鼻隊見到昭旻一個人做咩要咁驚，3隊人夾手撕左佢咩事都冇

想知tif同rm有咩過節

唔係同RM有過節, 係同反日嘅韓國人有過節 (日本旗事件)

認哥都冇事，係韓國認哥仲多人睇啦

少時呢d咁有綜藝感既黎到都拍到咁真心唔掂
寧願佢簡簡單單玩下小遊戲好過
個final mission咁鬼複雜
秀英呢d一路有個同伴根本冇野做
好似昭旻咁發癲搣人又即刻俾人知

昭旻已經出左事兩期啦。上集自爆石鎮Boss 呢集各方面自爆自己惡女主人公。我唔知佢單純唔識掩飾自己定咩。但我覺得做Rm Spy一定要夠奸。而唔係佢呢種痴線。

上集都唔係佢爆

爆石鎮嗰個係梁細佬

成集個設計都好奇怪
分隊直接少少 唔好又浪費時間玩白痴game
惡女個設定又唔知想點 又無隱藏任務比佢地

佢車到講石鎮之後世贊果啲和應喎

會唔會係因為高溫警告所以cut咗好多中間嘅遊戲呢

最尾個game比我感覺係少時大部分人都唔知自己做咩好
秀英冇野好做 yuri臨尾就想拉人做couple攬炒
泰妍就做到好似惡女咁 孝淵又係同光洙講D野勁似惡女咁款

下 你睇多次係世贊爆架喎

其實最尾全部人都唔係好理解到自己應該做咩

今集遊戲個同屎一樣，咁好既嘉賓浪費哂

其實惡女仲有個好D嘅玩法 就係撕完人等D非惡女嘅single黎撕自己咁又可以令D非惡女比人懷疑 自己回復single去撕人又唔會好似昭旻有couple都撕人咁明顯

少時真係好高汁既嘉賓
d反應好好笑
都唔知仲比全昭旻咁多鏡頭做咩
做到咁好肉酸睇到人好尷

嗰陣係世贊講起先
昭旻和應到一半先記得光洙係隔離隊
之後鍾國O嘴係因為連佢都唔記得

咪係 雖然昭旻講起老闆話題都有D問題
但實際講身分嗰個係世贊黎 昭旻只係和應
昭旻今集係的確做到好差好老尷 但唔應該要推埋上集個責任落佢度

無計，今集咁多靚女，真係無人想睇佢發癲

重睇左次
tiffany鏡頭都唔少啦
不過冇乜係佢玩game 但多佢d肢體反應
睇開少時就知tiffany本身玩game唔叻
可能因為咁先cut佢玩

其實一字馬度都剪走左昭旻/冇叫到佢拉一字馬
其他位好心製作組cut左佢啦

光豬除左同昭敏仲有同邊個惡女一team過？
點解佢會無得投票？定我睇漏左野

同惡女隊長同一次隊就即刻冇得投票
普通惡女就兩次 所以昭旻做attacker係最有效

跳舞點都唔會差啦，一樣照cut，昭旻淨係跳舞都出左三次，cut一次播埋tiffany都好呃

無可否認昭旻今集係over左
但上面見到人話因為日本旗而cut佢 我先話佢鏡頭唔少

其實pd咁剪法真係等觀眾無癮
佢都剪左昭旻一字馬嗰part
唔爭雄剪埋跳舞啦 講真班pd唔係覺得昭旻跳舞嗰part好好笑呀
第一次佢攝裙都仲好好笑 但之後猩猩舞 三行詩同撒嬌都勁尷尬

翻睇返
有啲位真係少時做得仲好笑
昭旻跳舞睇到呆咗...好尷尬
但仲要出咗嚟跳三次....
點解唔cut少啲
跟sunny撒嬌嗰到又係好尷尬
cut呢啲比返啲鏡頭嘉賓會好啲

除左尷尬之外我都幾戥少時同昭旻慘
昭旻出黎跳嗰陣好似小丑咁比人笑
其次係嗰d位pd仲要影住少時佢地d尷尬表情
有d係真係西西地面同埋係嘲/恥笑緊昭旻

可能就係覺得咁樣剪好笑
睇人仆街最開心

點解得鐘國選partner要cut ?
就咁輕輕帶過就算?
已經唔係第一次
難得少時隔左2年上嚟
節目組可以拍得咁差

尷尬到就算昭旻係前輩都西西地面
第三次大神仲係cue昭旻 想捧佢都唔係咁掛？
定真係覺得佢好好笑

一次就可能好好笑...
但後兩次...

其實惡女leader做晒醜人全攻型就得
leader應該一開波就殺晒同過惡女一隊嘅人
其餘2個乜都唔做扮無辜等leader carry
好似秀英咁 鍾國得一次就扮無辜乜都唔搞放置佢地
咁最後就得番班女靠hits 投leader then 9投
btw sor for 1999

我覺得唔可以怪SOMIN，要怪就怪節目組既遊戲設計同剪接垃圾

應該殺d同過非惡女一隊嘅人好d
咁佢地咪會以為自己同過兩個惡女一隊

這期設定真的有問題，3選2太容易中了，本身還有很多決定性提示，加上全基本上都表現出來，以前既spy都唔係咁，而家真係差晒

睇多次yuri 竟然投票比昭旻？
唔係都係惡女自己人咩 咁怪

孝淵嗰次cp race
兩集都0鏡頭啦
咪咁玻璃啦

前提係leader要有得撕人
昭旻單身個陣撕完就要同一個男人一組
拖住個男仔好難先可以再撕人
昭旻已經唔理身份曝光咁撕埋光洙啦
根本係遊戲設計得太差

認真啲惡女唔合作真係不如唔好玩
隻game又唔似狼人咁撕自己友會害死佢

遊戲設計可以改善就當然啦
其次係個規則應該要比多d時間比成員理解下
嗰個moment連大神咁醒都唔記得左可以撕單身黎迫佢跳舞解圍就知個規則真係太麻煩

劉在石game真係唔好再玩，好無聊

最尾嗰個規則太複雜啦

咁玩池石鎮game 😌

今集真係曬左少女時代

2分53 係世贊講boss係石鎮
昭旻一開始只係講我地boss

昭旻喪撕人冇錯喎 吸晒d票保另外2個

收皮

另一個中字版本
係世贊搶住講係石鎮哥
原本昭旻只係講 我哋boss
仲要係昭旻指證光洙係隔離隊 唔講得
鍾國先醒起 之後O嘴埋一份

同埋

喂 喂 唔係好威威 負評人嘅 宜家走咗邊呀?喂

你講緊我啊 我睇錯左咪講聲唔好意思。就是咁簡單

昭旻今期做得唔好 大家有目共睹唔係暗住良心話佢好笑
但都唔駛空穴來風講埋上星期佢出問題架

如果光豬真係有教昭旻咁真係幫佢變左害佢
背叛真係玩到爛
光豬都少玩咗
7週年哥集四人一組攞錢遊戲為背叛而背叛
結果仲少錢
其實真係會睇厭

之前智孝形象入屋都係因為佢有勝負慾 盡力玩game
但係昭旻真係亂玩 話就話綜藝要搞笑
話曬遊戲節目亂玩好似搞屎棍咁真係

全昭旻鏡頭多過大神啦就黎
但又唔係好笑
其實今集整體只係一般
不過前面sunny撒嬌連我都覺得好可愛

話昭旻做得差個啲先唔明白個遊戲

佢係惡女隊長
同人做一次 Partner 就已經可以剝奪投票權
佢片尾都講左知道班 Running Man 唔會揀佢啦
咁佢唯有開場遊戲盡力啲架姐

RM 收到提示就更加唔會換佢
所以佢先由頭到尾都係單身隊

秀英同 Yuri 根本咩都冇做過
等人搵提示等死
RM 都係靠提示隊左 Yuri 出黎
昭旻就撕唔撕 RM 都隊佢架啦

其實係劇組set得個final game太複雜
大家都唔識玩
又set得唔好
浪費左少時

btw somin咁癲9成都係劇組set俾佢嘅人物設定
分分鐘連佢要做乜對白都係d作家寫
我心諗 駛唔駛咁hardsell somin呀😥😥😥

全昭文就好似fresh grad 入左間中年人為主無野心既公司咁

今集我都覺有啲過左位，真係有種尷尬feel 有時佢真係癲得黎有效果，但太多就會有啲唔係咁好。同埋製作組真係好廢，個模式就黎識背，唔係在石game，就係食飯果陣一組食得好其他組就食紫菜包飯，然後其他人用紫菜搞笑求食物

作家會不會寫咁多粗口啊
對somin 同rm 都冇好處喎

fresh grad中曬槍

以今集最後果個遊戲模式黎計，佢狂撕人都正常，佢係boss撕左就令人冇左投票權，可以話係佢能力，但係惡女之間冇溝通冇合作，要3個惡女都唔知做咩 同埋真心唔明3組成員一齊點解會驚昭旻

秀英同鐘國一隊，好難做到野喎…唔俾人懷疑投佢已經算做咗野啦…
孝淵同yuri都係爭1票咋…如果yuri本身都係單身隊都仲可以做到野但本身有組無理由學昭旻撕其他人嘛…

同一個模式玩太多次會悶，而且我覺得用紫菜搞笑其實好多時唔好笑
就算我都開始覺得大神game悶，不過前幾集智孝只係答乘數表然後pd轉題目果度就幾好睇既

SONE個邊好似幾鍾意今集

好多sone都屌曬鬼喎

佢應該學咗光洙 成日講粗口
但佢自己做返 又攪到件事好尷尬

Tiffany 飯屌曬鬼

我係SND個post 見到好多SONE話今集好笑喎
當然都有人話剪接混亂

如果rm個剪輯仲係剪到咁 成員幾努力都冇用

比人CUT曬咁濟

我覺得一開始王鼻勁慘
我都明係唔想同佢一組，當中都有節目效果
但始終都係長輩會否over左

剪到東一忽西一忽咁

光洙浸左7年都係近一年先講粗口
佢一入黎就咁樣
真係有啲唔識分莊閒
而且韓國唔係最注重禮貌咩
已經有個光洙 唔駛再多個女版光洙
光洙做咗咁耐有時都會over咗
要大神幫手控制下
更何況昭旻做綜藝冇幾耐
又係女仔 大神都理唔到
唔通好似對光洙咁打巴掌咩

今集水炮仲要唔係淋中個人，yuri都叫有d濕，昭旻淋完都由頭乾到落腳

這是石鎮既特色…只能說苦了石鎮既心
其實個個女嘉賓都大部份唔想同石鎮一齊架啦…
只不過今集係少時7個人同一時間表達咗個心意先特別顯眼咁解

我覺得對白應該唔會係作家寫 睇番佢之前做嘉賓個陣已經係係癲癲地

仲話周年特輯 集集個模式都差唔多，應該經費不足，冇左啲贊助搞到冇咩禮物可送

不過佢做嘉賓之後無耐就宣布佢加入 有劇本都唔出奇
不過我都覺得佢真係好癲
似返個女仔好啲

前幾集出國拍洗曬啲錢啦

石鎮哥愈黎愈正，又好笑，不過今集唔好睇，分隊都超過半集，玩game得過一陣，感覺好差

好似又係 咁搞到周年特輯好難睇姐，將出國果啲特輯擺係周年特輯仲好

開始覺得紹敏太多鏡頭好煩，希望佢同世贊慢慢黎，男都算ok…女就唔好集集都想出位…

夏榮

癲就正常, 係pd果面整佢就真
完全hardsell佢, 剪輯已經亂黎,
仲要係咪都放佢入鏡, 都唔幫佢cut走d鏡頭

然後金鍾國勁少鏡頭

我明，製作組而家理得你地，繼續hea同翻炒王鼻遊戲。好似變左固定遊戲咁

原來咁多人都覺得揀cp昭旻果度老尷
三行詩世贊嗌佢向住窗口講佢又係都要另番轉面

btw, 劉在石game真係玩到好悶, 翻炒還翻炒
你炒番啲兩三年前玩過既都好丫
起碼咁耐冇玩都有番啲新鮮感
同埋劉在石game根本有啲問題答乜都死

集集都有佢地自已都開始覺得唔好笑

技窮不如好似之前咁徵集意見啦
哥集用象棋撕名牌楚漢相爭幾好睇

完全同意 剪接同啲GAME好求其

呢樣真
寧願佢炒番節目初期啲race, 再加下啲新元素好過而家玩極都果一兩樣

感覺上係唔想做咁多野，純粹hea下又一集咁，事事但但就搞掂收工

早幾集好睇，其實係主持+ 嘉賓做得好，有火花

今集d setting 真係麻麻…
食野個位兩邊都悶到不得了

咁向來都係靠人既
依家d game仲要重覆咁玩都係因為連人都玩厭左
特別石鎮在石game, 呢d純靠口,唔係果d有道具輔助(例如一杯茶時間)既game
規則又冇變, 可以玩得幾多
自然連效果都冇乜

Pd係唔係都剪佢入鏡真係好on9

我記得有集話大神會捉住d pd傾幾粒鐘
呢排d game 係咁重覆大神仲唔屌醒佢地

去youtube睇到d highlights
搞到去重睇返初頭既1v7,1v8 呢d
鍾基,gary, 鐘國呢d
用埋依家既眼光去睇(姐係執著d鏡頭多少咁去睇)
都發覺好正, 無咩呢d問題

唔知點解覺得yoona同光洙又幾襯

智孝生日快樂
其實我覺得呢集少時做嘉賓
智孝表現都唔錯

但幾時嫁人呀

剪片組真係要負好大責任，我諗少時返去睇放送都未知大家最後任務做過乜

我都覺，不過我覺得光洙短髮型啲

兩個都癲架喎

唔好講笑啦 sone係覺得少時搞笑 但啲剪接差爆 效果好差 好浪費少時嘅綜藝感

我又無話今集好好睇

好耐無試過咁熱鬧

呢排嘅分組都玩左半集
除左成員嘅播放分量 環節嘅比重都要改善下
今集有啲失望 希望下集會好睇 預告幾吸引
昭旻今集分組over左

比下面石鎮好wor 集集都無人想同佢一組

其實都幾慘下
成日都畀人厭棄 / 畀後輩玩

今集有冇神探睇到咩仔細位

somin今集真係過佐火
以前傻傻奸奸做埋d on9野會覺得佢好好笑
但今集少時上到來somin模仿曬佢地d動作再做一次
柒出國際
另外我覺得只係製作組想呈現比觀眾,誤導泰妍係惡女,唔排除叫佢係鏡頭前面扮惡女
佢既性格好內斂,如果係真惡女應該會收收埋埋
佢果段搵提示就係真既佢
如果有巴絲記得上次泰妍單獨上RM應該就feel到
秀英真心勁,就算將自己係惡女講出來都無人信,呃埋鐘國
孝淵就狂被光洙懷疑係惡女 特別cam
最後允兒仆襯,好似好痛
利申:7年少時+rm飯

去貼吧望下, 發覺上年年尾已經有人分析左
睇完佢篇野, 我好似都明點解somin會咁多鏡頭

小遊戲 吃喝玩樂 <講得幾中
睇埋下集點先,如果都係咁可能係製作組問題比較大
梁三行詩要拖手我第一下係覺得好私心同少少反感,可能最後覺得over所以變左撒嬌?

其實世贊嗰下帶得幾好 不過當然係冇大神咁自然

開始同嘉賓互動到,好事黎,但怕太急反而唔好,好在最尾都識收

昭旻跳舞
Haha後面指住自己個腦話佢痴線呢個算唔算

Agger 無乜新意

玩返一開始要搵嘉賓都幾好
不過而家嘅製作組邊會花咁多人力

粉紅好難？

第一次差唔多成隊少時上黎果集應該係最好睇，又唔趕分左兩集黎播幾好，之後上親黎都一般般。周年特輯其實可以諗多啲拍兩集，咁樣唔會趕頭趕命，少時又10周年，難得咁多人上黎，啲觀眾都想睇多啲少時。當然可能少時忙，冇咁多時間拍

冇新意還冇新意

但我覺得少時都係唔識發揮架啦
得允兒同Yuri 比較積極同有綜藝感
Tiffany 認真玩遊戲但唔識講野

其他人似黎開工多過似黎玩

有劇透好多都粉紅細字啦喎, 冇粉紅細字都係講節目形式姐,
成個POST都粉紅細字好未?

自己追po

上次黎 除左個final game之外都好睇
泥灘game 同 俄羅斯方塊

比最終game浪費晒個集
如果唔係又多集可以狂loop

香港除左
社民連（初期）
人民力量（初期）
黃毓民 之外
全部都係建制派

從來都冇人話過支持民主就唔可以係建制
只要承認共產黨政權既合法性
或者基本法既合法同凌駕性
無論爭取啲咩都好
都係制度內改革
一樣係建制派

回錯post

其實....呢度已經擺明好耐無閒計傾
個個都係傾返呢集既野
如果未睇 其實入黎有咩做 睇罵錢 ?

我自己都有粉既
不過我自己都係睇完先入POST
未睇入POST根本無意義

無，咁之前哎投票無人理咁未繼續跟翻原本個規矩囉

好煩 又嘈粉唔粉字 想知點解要粉字自己追前幾個post. 唔想個個post又loop一次

老老實實
呢啲自律嘅問題
有人做唔到甚至擺明唔做嘅
你點屌都冇用
唔係小學雞你舉手話佢過界佢就唔再過
下下屌黎屌去好睇咩
你有你自律粉字
佢有佢唔記得/唔想/特登唔粉字
我有我鐘意睇完新一集先入post

何況你唔入post/人地唔粉
都唔代表你唔會睇到劇透
fb分分鐘你有fd like左都會透到

仲有個問題係
入到黎見到罵戰我連粉字都唔撚想睇
直接上一頁
咁執著搞到咁樣做咩姐

大人家都有啱有唔啱
呢鋪打和啦

睇到尾笑左thx

又罵戰
好似我咁長開夜間mode唔通又要屌人粉字太sharp咩
自己避啦 依度無閒聊架
唔想俾人透就睇完先入黎啦
成日想引戰 都唔知咩居心

集集在石game 水炮
食飯玩game輸左頹食再做埋d傻野問贏果個拎野食
公式到

個pd根本就垃圾 班成員本身有火花又玩得
比佢浪費哂
Rm搵個金泰浩質素既pd 先可以上返高峰

是其是非其非 post頭都寫明左仲有野須要拗？

追左五六年 都係為個情意結黎睇
之前新成員入黎 都有一排冇睇
但近排追返 又覺得幾好笑
又唔覺真係悶到完全不可取

強如無挑我覺得悶既集數都係多過好睇

電話電腦都係
粉唔粉字都清清楚楚
所以都係睇完先入
何況 遲幾日入post又唔會死
去兩個禮拜旅行一次睇完三集先再入post都係咁啦
追唔哂post咪由佢

有無人同我一樣,睇完今集好鍾意太妍

今集TIF 黎講都唔算少鏡頭啦 真係好靚

好似QUOTE錯

支持 粉唔粉跟本唔重要 依到人流已經少 仲要玩罵戰 趕客咁款

你有你鐘意粉字 人地有人地既原則 粉唔粉有乜所謂呢

我由12年舊登開始有上RM POST
以前好多人傾閒計 講無聊野 花邊野 個陣推POST快過火箭
先話粉字

依家老老實實 入得黎 一係罵戰 一係傾今集既野
粉唔粉係咪真係咁嚴重呢
我就不嬲都有粉 你可以返轉頭睇我D POST

但我都知有人唔鍾意粉 所以我每集都係睇完先入
因為反正都無野睇 唔同以前每日等出新一集 凌晨睇完都可以狂吹

連登都開左段時間 RM post先得18個, 人流跟本就少得可憐

一黎RM人氣同內容都已大不如前, 剩返既人都係死忠或者有情而結先會繼續追

粉唔粉紅 會唔會比人劇透 對佢地跟本就唔重要, 都唔明有乜好嘈

再嘈落去遲D 連死忠都唔想入黎依個post啦, 包括我

[最尾yuri好似
btw 佢肥左好多

難得一集推到8頁, 一提粉字又罵戰, 趕客

不如下個post頭刪左句野去

粉字都係click多兩個制唔明有咩大影響
但如果無粉字就會劇透到人wor
唔好同我講你個app咩setting,你自己可以set你個app

對於我黎講我覺得唔好劇透人真係好重要
就係因為長期都有人唔識粉字
我未睇都唔敢入黎
就好似琴日人地問我post個廁郎係咪我朋友，我完全唔敢入post
點解？ 因為有成堆人唔粉字囉
粉字一路係一個約定俗成
唔明點解唔粉字既唔肯粉
既然你都上得討論區討論，click多兩個制有幾麻煩？

yuri 不嬲都肥底

邊忽膠

宜家班剪接真係好差下
次次一多人就剪到一舊舊
上年又係間唔中成part遊戲剪晒
1, 2個鏡頭就交代下個結果
印象中有次撕名牌都係咁剪法
咩都粉定就冇問題

佢跳舞嗰到我嚇親
我好中意佢之前嗰種運動美
之前cb都會暴瘦
但佢今次都冇刻意減返
不過宜家都幾好

其實鍾意就粉 唔鍾意就唔粉咪得囉
唔粉嘅人唔可以強迫粉嘅人唔粉
粉嘅人都唔可以強迫唔粉嘅人要粉
件事就係咁簡單就可以解決

成個吳美珩咁

問題係集集都整d不停重覆既小遊戲，今集最尾完全唔知佢地玩緊咩，剪接又係愈剪愈屎，個PD摺埋返去自己個節目算啦[sosad

依家就係講緊唔粉會劇透到人
邊個字睇唔明？？
其實一路以黎都無咩人討論過粉字問題
唔明點解呢排突然咁多人出黎講

想知如果你未睇 入黎有咩可以做????
邊隻字唔明?

你係咪唔識睇人講野?

以前幾多人 依家幾多人?

以前日日吹水

依家邊有人吹水?

1.劇情
2.罵戰

真心想知你未睇既 入黎可以有咩做

Rm幾時可以返去以前，以前睇下集預告都會覺得好吸引要睇埋，睇下一集又一集，一口氣追幾集，依加就
Btw其實上次水槍嗰集唔錯

我未睇係唔會入黎
我上面咪講左
咁唔代表全部人同我一樣
為左唔好劇透到其他人㩒多兩個制有咩難
真心想問下你，點解覺得粉字有問題？

你做好左自己冇劇透到人咪得囉
人地劇透到人唔關自己事
做好自己本分就得 唔好管人

達成唔到共識 你強迫都冇用
更有效嘅方法係搵另外一種解決方法
況且都仲有遲睇嘅人出聲話自己比人劇透
你做埋人地嗰個角色係度投訴係冇乜牙力

利申 有粉開

我梗係做好左自己先出黎屌人唔粉字啦
要粉字已經係post頭講左
入得黎要討論今集內容嘅點解唔可以粉字
如果一開始已經講左其實可以當一個rules
請問點解唔可以屌唔遵守個rules嘅人？

笑左

咁有咩解決方法你講下
而且抱不平係我既選擇
上面都講左一開始set左rules點解我唔可以屌啲唔遵守既人

解決方法係 我地由我地自己粉 做好本分
其他人唔粉唔好理佢 或者唔好quote佢回覆 就咁
唔係次次一有人唔粉就回十幾廿個comment批鬥 無癮

真係好似

你要諗下 個rule係連登係咪仲合適
好多動漫/日劇post為左防劇透都已經改用navy字
因為大多數人都用夜間模式
咁我都係用夜間模式 我睇粉字就好似highlight左咁
個rule最初係為左遷就未睇嘅人怕劇透
但依家對某D人黎講反而係highlight左個劇透比人睇咁

又試下咁諗
遲兩日入post唔明有咩大影響
但如果未睇就入post會睇到人討論劇情喎

劇透同討論劇情根本只係時間線問題
我睇左 我入黎講 目的係想同人討論
唔係想避免俾人睇到
我未睇 我入左黎 見到人講
呢個角度先變成俾人劇透
所以
屌 咪話左打和囉
根本唔會嗌得完

btw
個app咩setting都要管埋

其實退而求其次係最好
唔係下下有人唔粉都屌一餐真係好無謂
無限loop

唔想粉咪唔粉 有咩好嘈

無人罵戰批鬥緊
一日唔釐清一日都有哩個問題
唔能夠用駝鳥政策避開

見到有冇粉字劇透comment 唔quote 唔理會
咁樣嘅方法會唔會簡單容易D

唔粉本身已經唔啱

屌，打和啦 super

咁多野溝埋做瀨尿牛丸咪算囉

咁投票投下睇下係咪真係大多數人用夜間
如果個結果係多既咪改做navy

違反約定俗成既野唔代表唔啱, 粉字只係年資深既會員遺留落黎既文化/行為, 並唔代表全部會員都需要做

post頭寫左
咁入得黎討論係咪都應該遵守

屌 我都係咁話
嘈黎嘈去厭力咁大

好似啱同岩咁
又要嘈一餐
番學咩 要跟足哂啲規矩
就算好似而家咁 你犯左一條罪
就算入到罪
都未必代表你係錯嘅一方
屌 好sad

我上面都已經講得好清楚，再嘈都冇意思

我眼見就大部份人都支持粉唔粉都冇所謂

我唔明點解可以咁執著，成熟d啦

第一次粉字討論個陣已經話投票解決佢

其實要大部份人遷就少部份遲睇又堅持入post嘅人真係好反智
禁兩個制唔難，咁睇完先入post又係咪咁難？

其實粉字噤多兩個制真係咁難？
集集都有人打幾百字嘈都唔想粉字
粉字原意係代表有劇透 等d人見到唔想被劇透就唔睇
唔係因為想淺色到睇唔到
而家都冇捉得以前咁密
而家紫字又有 冇size一又有
我覺得俾到人知個回覆有劇透成份就得

例子 有d巴打想入post搵今集link 今日先得閒入嘅冇粉字咪中曬雷囉 又有巴打想睇下今集好唔好睇 先決定睇唔睇嘅 冇粉字咪又中雷囉

投票冇咩用啦, 又冇法律效力, 只能夠解決一時, 日後都會有人出黎再講粉字問題, 我個人就認為呢到只係一個平台比大家討論RM, 各會員用咩表達方式都有佢既自己(包括字體,顏色等)(你亦都冇可能約束各會員) 如果你認為需要粉字既大可以利用已有既BLOCK 功能將冇粉到既會員BLOCK左佢

link咋嘛 邊使搵

你覺得依家仲會有新人入坑？大部份都係睇左好耐既死忠

邊到有得睇佢地清楚過你啦，同埋post頭咪有大把推介網站囉

咁驚劇透就唔好入嚟討論啦
未睇入post 其實可以做咩？
依家個post連新聞都冇啦

利申有粉

智孝最近出親都幾搞笑
咁都比人屌

多番啲新聞post
輕輕禁多兩野粉番完全唔係問題又冇影響

雖然我都係會睇完先入

算喇，呢啲嘈唔完，如果唔鐘意人地唔粉嘅話直接block左味算，認真。有粉開嘅自然慣左粉，冇粉開嘈極都唔會粉，老實講就算今日投票話以後要粉，但都可以有人唔粉架，因為你冇可能控制到人地

石鎮個定位係咪要扮on9, 無理由gee都唔知掛...

在石game真係唔好再玩，又唔好笑

一早就話做好自己本分算
再加上依家叫人粉唔粉嘅出發點已經變左質
幾乎都冇人出黎投訴過話比人劇透
但係總有人出黎渣住頭post個規則黎說教
人係生嘅 規則係死嘅

利申 有粉開 每次都係睇完先入post講野

近排真係好笑咗
放咗好多 加油呀

明明好正，睇返佢之前同haha個集仲正

唔係掛 sunny同秀英都夠正啦
秀英好帶動氣氛
泰妍黎個大反轉都正喎
成套哂左少時就真

唔知佢係剪成咁定點 大家都好似玩到錯哂咁
最初final game開波我以為泰妍 孝淵同允兒有D野
特別係孝淵 明明唔係但同光洙講D野誤導到爆

睇佢地live performance都見到曬佢啲byebye肉

出發點一路都係希望粉字唔好劇透到人
因為我之前係比人劇透過所以對於我黎講唔好劇透真係好重要
唔明邊度變質
再者我唔見到有人說教
如果你係想講我既就麻煩你開名講
不過我其實只係希望大家可以粉字造成不必要既劇透
而且我係唔明堅持唔粉字既原因係咩

無知一問RM製作班底係咪大執過
點解同之前集數內容+玩法變曬既
講緊2016年前個啲
之前個啲好似好睇得多

理性討論，我每次都一定係睇完新一集先會入黎post，如果唔得閒睇既大不了成個禮拜都唔會入黎廢事中劇透。
話明討論區，討論返劇情好正常姐，斷估有個post係討論套電影既你唔會未睇又走入去掛？ 我覺得你自己未睇就係自己既責任，你話如果個topic劇透就一定有問題，但你明知入面係會討論緊最新未睇既野而你又禁入去既咁你一定要承受返依個風險。
而我反對細粉字既原因亦好簡單，就係細粉字望得好辛苦，我setting係白底，冇理由每次入黎前都要轉background color同較大front size先可以正常閱讀到個post 我覺得冇理由因爲其他人未睇而去遷就驚劇透又要走入黎既人又影響其他人去討論，有新一集而又入得黎就一定會預左會見到新既討論，被劇透個責任一定唔會係我身上。

做咩有我個名出現
只係有咁啱得咁橋有個廁字

粉字其實冇咩問題
我都會粉返新嗰集內容

有位巴打講得啱
粉字只係為咗 區分新一集內容 同普通討論
冇話粉字就係聖旨 只係為其他人著想啫

如果有更好嘅方法出現
我唔介意改咗粉字習慣 轉用新方法

今集d 模式同新女團玩就好d
少時都成十年仲要係到扮投入大家無癮
坐係度互diss 仲好笑

同第一次黎個陣爭好遠
利申：係J2睇到少時個集RM 先追RM

除左你之前都有人拎住頭post規則玩過 所以唔係剩指你
掉返轉諗 2017年仲要係度堅持舊人留落黎嘅規則係冇乜意識
依家擺到明就係多人唔like粉字 頭post所謂規則都係約定俗成嘅事
咁呢個post內支持唔粉/粉唔粉都冇所謂嘅人多於想人粉嘅
係咪時移世易 應該要變下呢

咁希望下個po del左句野去

吳美珩都好正喎

我冇話佢唔正 話佢膠嗰個唔係我

SUNNY正左咁多既
佢撒嬌果下真係世界級

我都覺得sunny撒嬌好可愛

其實多唔多人都只係你講
最好就投票，咁就一定公正，除非有人無聊到用分身投咁我都無野好講

之前啲撒嬌睇到有啲負擔
而家自然得黎又正

老實講句，唔鐘意被劇透嘅直接block左佢喇，都係果句習慣左嘅人就會繼續落去，冇習慣嘅人搞咩都唔會改變。
舉例咁講，當真係投左票喇，100贊成粉字，1票反對。當我係反對果位人士，我都可以下一集新出繼續唔粉架，呢度自由出入，你點阻我先。咁如果有人味睇入黎，見到我劇透佢唔鐘意就會block我，咁有啲人可能覺得劇唔劇透對佢冇影響，咁味由我。咁到最後個解決方法都係block人嘅話，何必要搞咁多野，搞黎都冇意思。個個禮拜都為呢啲野嘈，有意義咩

所以希望下個post del左句明存實亡既規則去

以為入錯post

del左句野咪更加冇人理
btw邊block得曬咁多呀個個都咁鍾意做劇透狗

昭彌好得意

btw今日睇河伯見到佢客串

yoona跌低嗰下睇見都痛
石鎮扶都唔扶下

其實對上個post 我都提出過唔好粉字，或者起碼可以自由選擇粉唔粉，但有啲會員就安於現在，覺得粉開就繼續粉，但其實一路做開唔代表呢個做法無唔妥嘅地方，甚至有偏激嘅會員話唔好quote無用粉字嘅人等佢地自彈自唱
呢個post 改得名做召集runningman fans, 但偏偏入嚟討論都要靜靜雞粉字細字，根本本末倒置。你地話想方便未睇嘅人入嚟(但我都唔知點解佢地未睇就嚟，但我又睇唔到佢地有留言喎，唔通鍾意嚟睇粉紅細字字海？) 個班話㩒幾個制就做到粉字細字嘅會員，無錯你覺得打嘅時候係方便因為唔係即時粉佐同細佐，但你post 出嚟人地睇嘅時候就好辛苦。
與其要假設有人未睇就入嚟，不如實在啲直視下現有嘅所謂規則嘅不便。一係自己揀粉唔粉，一係另開一個post 討論(有人話分家會影響呢個post 人氣，除非你可以從呢個post 獲利，利用呢個post 宣傳同賣自己嘅rm周邊產品，而分家會令你收益下降，唔係嘅話我睇唔到有咩理由之前嘅人話唔好分家。其二，如果你真係擔心啲人會去第二個post,咁更加證明大家想要都係一個討論劇情嘅post,而唔係自覺清高嘅粉細字海(

你自己都講得個個都咁鍾意劇透 咁即係個個都唔會想粉紅細字

比晒論點你又唔正面反駁我，另一邊又要叫人做劇透狗，好撚野

丫屌 好地地想傾下都要話人係狗
如果人地話你堅持狗固執狗又點睇呢

跟足規矩跟足法例就等於你係好學生好市民？
睇野其實可以唔好淨係睇一邊
你話你係會睇完先入post
咁人地講劇情對你黎講就唔係劇透啦
你幫得啲未睇又想人粉字嘅人諗
你又有冇幫啲睇左但唔想粉字嘅人諗過？

你問人粉一粉字係咪咁唔方便
改下個app setting係咪咁唔方便
不如又幫人試諗下
既然而家已經絕少花邊新聞出現係個post度嘅時候
遲兩日睇完先入post又有咩咁唔方便啦

好地地又要玩串佢
係咪咁想投
投完不如下個topic寫明嚴禁唔粉字劇透撚好嘛

話知你睇左未
一撚定要淺字 理得你粉定其他色：

我入黎係討論劇情 隨便你粉唔粉
你有你自由選擇未睇就入post：
香港勁揪

隨便你要投就投
投到星期六夜晚十二點好冇

利申
反正我不嬲都唔太回post做所謂劇透撚
粉唔粉其實對我冇影響
只係唔想下下入黎睇罵戰要上一頁甚至post都唔想入

BTW
留明等睇bin我c
或者得小貓三幾隻投
根本冇人睇

第一次係rm post留言，平時入嚟都覺得睇細字好傷眼，所以都冇咩心機追post
不論劇集動漫綜藝電影post，討論新一集內容好正常啫，唔明點解要驚劇透到人，你話電影劇集動畫個啲有原著既，小說劇情遠超電影劇集動畫既就話唔好劇透啫
未睇新一集又唔想比人劇透咁入嚟想做咩? 搵人討論返前幾集?
定係好似某啲動畫post咁一集開一個post

認同
怕劇透就唔好入討論區啦
唔通因為你幾日未睇rm就長期粉字?

出完最新一集之後嘅內容要到下星期再新一集出先可以正常字

成件事好撚反智

咁選擇block唔block係你決定，呢度冇所謂嘅版主，禁言呢啲唔會出現。句野唔洗del都得，反正係copy。其實新一集一出，有人粉字有人唔粉，都冇影響到個討論 我見有啲巴絲同我一樣，自己粉字但人地粉唔粉都冇所謂，一樣照吹水。
最後一樣，你冇可能控制人地行動，個個禮拜都嘈，真係好趕客。就算今次贏左又點？

有無人知韓國有無對梁世贊有無咩負面評價?
見佢今集係都要捉手就覺得佢會比人屌

好地地做乜有個狗字出現

惱羞成怒

頂唔順
入黎睇劇情討論下下都變罵戰

不嬲最憎人劇透
平時都叫開劇透既人做劇透狗
你唔劇透咪唔係講你囉

其實你明唔明好多巴C打都認為,亦都理性講出理由，就係RM討論區講番最新一集劇情係理所當然，你未睇最新一集而選擇入黎RM POST就要付上相關責任,並唔可以將責任推向討論劇情既人身上

痴撚線 仲未拗完

rm post長期格劍

我本身都冇諗住回架啦
不過又比人屈條氣有啲唔順咁

其實我都講左好多次我未睇唔會入po
而大家講既我都有仔細睇，但我已經唔想再講呢件事所以我都放棄左再回
我頭先回既原因上一個回覆已經講左

你可以鬧利用開POST標題黎劇透既人係狗, 但唔應該用黎形容入黎RM POST 講劇情既巴C打 呢到唔係你屋企

咁劇透狗對你本人黎講已經唔成立啦

其實真係唔好回啦
覆落去都冇結果
不過又要做到咁公正嚴明
話最好就投個票
上一頁都頭都開埋
而家又唔投喇？

講劇情粉左字咪得囉
對於我黎講唔粉字就係劇透

投投投，投囉
又係你地話投黎冇意思
依家又問我做乜唔投
btw又要叫我唔好回又整個問句
咩玩法

R撚晒頭

咁既然係有認真睇
就會理解到點解大家都話投票黎冇意思
因為已經冇乜人再執著係「一定要粉字唔要劇透狗」呢度
而點解冇執著
咪因為已經冇乜人係吹水
冇乜人再貼相關新聞
入得黎基本上已經係講劇情
明知已經係咁
都已經唔會搞到自己咁辛苦執執著有冇粉
反正你如果未睇又入左黎
我粉左你望到我一樣係所謂嘅劇透狗

同埋
雖然只係一個朝早
但由冇人理個所謂投票都睇得出
有幾多人係覺得粉唔粉字好影響到？
如果真係堅持要跟規則要粉字嘅巴絲打就會出聲啦 好似係

其實好想知道，新一集出埋中字都唔可以正常討論而要用粉字，
咁究竟要粉到星期幾？還是要到下一集出至可以用正常字傾

屌
粉唔粉呢家野好死架姐
大家係度辯論想辯到幾時

冇架，以前好似係去到新一集，但之後大家都慢慢接受到過幾日就唔粉

兩大美女? 好似係
好耐都無出聲 一出聲又話好多劇透狗

OK 我以為佢地被人劇透啦
問佢地依家RM POST 除左傾劇情同罵戰仲有咩睇 點解唔睇左先入黎

藍名美女竟然答我 "我睇左先入黎 其實影響唔到我 只係驚有人會被劇透"

WTF 咁到底依家有邊個係被劇透左?

已加辯晒佢有人再提就貼翻哩個post佢睇

粉到下一集出都唔會再有人講上集啦掛, 咁咪成個POST都係粉紅色

都講左我之前比人劇透過囉

我明廁絲點解想繼續粉字，我都贊成粉字，但如果人地唔粉字我又唔會話啲咩。你要明白呢度係網上世界，大家身份平等，就會有種點解要聽你講嘅諗法出現，除非有所謂嘅版主有權力去禁止巴絲發言，如果唔係根本冇可能制止任何一個人，你唔鐘意只可以做嘅就係block左佢，咁你可能會諗如果之後越黎越多人都唔粉咁點呢？咁冇計架喇，到時就只好接受，同粉字一樣道理。以前多人粉字，咁其他人就接受左粉字呢個習俗，咁如果以後冇左粉字，就變左你要去接受人地嘅習俗。

而家係因為多左人覺得其他人唔粉都冇咩所謂，自己想粉就粉，人地唔粉都事但喇，只要係大家多啲參與討論就好，對粉字冇以前咁執著。大家意見一定有唔同，當大家對事物嘅睇法都有出入，衰啲講嘈到你入棺材都嘈唔完，既然係咁，咁又何苦呢？

由始至終得一個人係到嘈，依家有冇人比人劇透到出聲屌啊？冇啊嘛，咁你嘈咩姐？個個都講曬論點出黎點解可粉可唔粉，你就成隻小學雞咁，爭住嘈，正面回應又做唔到，講埋d廢話，咩"自己就睇完先會入po，但唔鐘意比人劇透" ，依個世界呢，唔係圍住你一個人轉嫁 小朋友，唔好咁自我中心啦 好嗎

就係因為已經睇曬你地講乜我都已經冇再提投票，係上面有人問我先再講話投囉好冇

對於我黎講執著粉唔粉一啲都唔辛苦
因為係我既立場我會避免所有會劇透到人既行為

``反正你如果未睇又入左黎
我粉左你望到我一樣係所謂嘅劇透狗´´

你呢句係都要拎呢個位黎講你expect我可以回你乜

算啦唔想再講
完左呢個話題佢啦

拗左5-6頁
見到咁今集都無心機入黎傾

依家黎傾

如果我睇完今集我係出面開個post寫到明邊個邊個贏左既，你根本冇得避焗你睇到既咁先叫劇透比你。
你明知個post入面係討論緊劇情既你仲要入去，仲要屌返人轉頭，咁唔係本末倒置？
另外亦有講過細粉字會影響閱讀，你覺得冇影響唔代表其他人冇影響，要一班未睇既人去就成個post既正常討論唔係反智？
叫你正面討論又唔肯，又要借d依話鳩人劇透狗

算喇，唔好嘈喇，入黎見到都係對戰緊好無癮
一人一碟花之戀當打和喇 下集再重新出發

Super啦

完左佢就岩喇 我讚成

大家講咁多嘅目的唔係要屌邊個唔係要罵戰
正正係相反 唔想要罵戰
既然個post係討論劇情
而基本上講嘅野都係得番呢樣嘅時候
大家都想focus番落去
唔係每次入post都見到互鬧
而家冇入一陣
見到好快去左幾頁
就會首先諗到一定又嘈
咁樣一啲都唔好

希望你明白
由頭到尾都冇人想嘈
好多人已經唔再係著重係粉唔粉度
重點係去係番討論呢度

其實真係唔好再拗，嚟緊我會新post 分家討論，邊個都歡迎，鍾意唔使粉細字模式自己入

開多個post我又覺得over左

分乜野啊 人流少仲分，得鬼閒走兩邊咩 事事但但喇

開唔開新post嘅論點我上面已經講過，除非開新post會影響廁絲你fb 個fan page嘅收益，否則開唔開新post每個人都有自由選擇開

一係罵戰 用粉紅細字

粉紅細字都係為咗區分正常討論(罵戰)同新一集劇情啫

分家討論，咁呢個post就會多啲未睇嘅人上水(如有),理論上人流仲多喎

都係個句，PD垃圾，剪輯又屎，都唔知點做落去

我覺得剪接係垃圾之最，沒有之一

rm新聞發佈區

rm劇情討論區

Show Blocked User - 光洙剝光豬

垃圾左幾年

又真係冇必要分
正如上面咁講
大家都係想討論下姐
要分咁咪同執著於粉唔粉一樣

係咪完左暑假特緝就會番番去上次iGO輸左個D罰既地方?

應該係申請左未批
拍節目又成堆人出國係麻煩啲

我fan page冇收益架 我貼錢添呀

原來有fan page 我真係唔知
粉唔粉呢個話題完左，冇需要搞到要分post。衰啲講句，呢度有幾熱鬧大家有眼睇，仲分post嘅話仲更加少人。
當然你要開嘅我點都冇可能阻止到你，不過我又唔係因為粉字問題特登入你個post 我都係鐘意呢邊集中啲。

點解rm post咁多罵戰

btw 我個人覺得粉唔粉都無所謂 睇左新一集先入囉咪

ps 特別係rm近呢年幾都無咩推理情節可言 成日夾硬整個d反轉根本就好易估
劇唔劇透都無咩所謂咁

以前rm個d真係拍得好睇刺激 真係有女心

唔知都冇所謂 細page黎

一陣又用晒D經費 之後又要玩劉在石GAME

而家所謂所謂反轉感覺就係突登剪出嚟

剪接真係垃圾到爆，但最垃圾係集集都劉在錫game同食飯game

上果幾集冇嘉賓果D 都做好左D, 一有嘉賓就露哂底,亂到7彩

我都唔想分,但你係未解決到粉唔粉呢咁矛盾同本末倒置嘅做法？ 既然前面有人咁偏激話唔好quote無粉字嘅人唔好同佢地討論咁我未話極端啲話分post囉。除非真係由得大家粉唔粉，否則呢個話題嘅罵戰只會周而復始

未用晒都玩到爛,用晒係咪玩半粒鍾

邊關經費事 而家集集有經費咪又係用哂黎整水炮
仲有RM D經費對比起其他綜藝 已經係多好多

劉在石GAME+5秒答3個答案+水炮

根本件事就攞唔到共識，矛頭因某會員而起，想正經討論可行性某會員又唔肯回應，係要活係自己世界入面，轉頭又要小氣話人狗
定係某會員真係上左神枱，睇唔到我依種凡/煩人講野？

解決方法自己都有諗過，例如
Anyway我觀點仍然係認為唔應該要睇左既人去迎合未睇又要入黎既人

仲嘈 完啦好嗎

屌，人地味話完囉，唔再討論。拎返出黎又做乜

加冇得食野嘅人用紫菜「搞笑」

頭一兩次就好笑，之後又loop到爛
製作組次次都係咁，之前桶叔叔開頭有效果到之後桶撚到阿叔都頂唔順先收返，好無癮

由始至終我都冇嘈過，一直良好態度歡迎正反兩面討論
我覺得件事一日唔解決好快又會不停翻炒，倒不如真係攞個共識，大家一齊講下有咩可行既方法囉
又唔比意見又要一面做小動作，邊個係冇心去解決？

running man 大發

希望今個星期嗰集納涼唔會出現上面提過嘅野

好似拍鬼屋呢啲拍得太密，又搞到無咁期待
我鐘意秀智同智孝做果集鬼姐妹，去到後面先知個結果係咁，仲恐怖起哂雞皮

好期待

個集好正

話左完仲要咬住我某會員咩心態

記得d相ps番拎走佢兩個既樣
仲要一開始東萬唔答秀智個問題
以前幾有心

討論完大家都冇野啦 係咪先
繼續9up劇情

近排睇返
真係好高質
一個人睇都真係驚驚地
起晒雞皮

一開始都以為係普普通通一集
點知係有咁多伏筆

宜家啲質素
前幾集小偷嗰集幾好
但都好似差緊啲嘢咁

想問下係邊集

呢個post好撚痴線

其實我幾期待下一集 希望唔會令我失望

RM係我每個星期既精神食糧 希望做好少少啦 唔好咁快摺

睇佢地驚應該幾正 正常嘅話

如果冇經費就分兩集播啦
一來唔駛剪得咁垃圾
二來又可以睇小一集啲劉在石game
俾小小心機得唔得呀剪片組

155 命運的一對

我仲記得果集係星期日零晨為左睇埋先訓
嚇到我

呢集真係反轉，開頭我以為普普通通，跟住gary話起雞皮，我都跟住起 我覺得呢種納涼特輯仲好睇喇，鬼屋呢啲冇果種有啲寒嘅感覺，同埋講埋出黎話係納涼反而冇咁驚喜

塊鏡又要整到血字咁款 啲out人方式又有用埋鬼唔當係人咁嘅setting 好有心思
智孝打到光洙調轉頭果下真係好好笑

後尾諗番D條件未免太ON9
變醜真係一諗就諗到
大聲叫係幾個膽小鬼其中一個
最慘係石鎮，唔比雙腳落地

講起好想睇翻

新嘅製作團隊為左令d競技game更有新意就不斷係撕野上面加d細微野黎增加刺激感
無可否認前幾集咣man嗰個撕名牌係好考智力又有新意
但秘密警察同今集呢個就真係不了
秘密警察都係消費光洙角色定位先咁好笑
如果單純以規則黎講真係

今集真係好亂，其實都唔係好睇得明最後

點講呢
我覺得秘密警察根本就係製作組玩鳩光洙
明知佢既角色定位做SPY/隱藏角色係必死

揀拍檔都可以用左差唔多一半時間 遊戲又無聊 好心撕下名牌仲好過啦 情願少d小遊戲

個規則都唔公平啦
秘警 警察 小偷 boss應該互相都唔應該知對方身分
唔係點玩

呢集重睇過幾次
真係好好睇

比你地講番起真係要翻睇先

Boss同班手下唔撕得人 只有警察先可以撕 所以我覺得規則係公平 係個兩個警察太蠢同在石太勁

如果BOSS果隊可以撕人咁光洙應該一開場就OUT

如果BOSS果隊可以撕人 咁就會set BOSS果隊應該唔知對方身分
應該同黃政民黎個集setting差唔多

太容易令到成隊小偷一齊誣陷光洙

個人感受:
睇返上面講既ep155
發現以前同而家分別好大
出場:會好唔同花款 什至有伏筆有劇情
而家出黎大叫 介紹 賣廣告~完

Game同構思都有幾創新,遊戲解釋詳盡睇返155就知
而且唔太需要用剪接黎製造太多假場面同反轉

而家loop game,運氣 有時有1 2集會唔同左之外

鏡頭分量同剪接就唔洗講,而家擺明按製作組意思,想比邊個就比邊個

有冇人睇完發覺以前成員互動其實好多,少少都有笑點,特別係智孝D表情,同嘉賓又玩得埋(有勝負欲?)而家少左互動(或者冇播出黎)

應該關剪接事, 鍾國都講被人剪曬
同埋d game太loop
另外室內game+互動效果+又唔loop黎講, 個人覺得2個選手黎果集ep110
幾個係室內玩既game都笑死

根本唔使誣陷 個個嘉賓一黎都會先懷疑光洙

我意思係就算個秘警係其他人做都好易誣陷

好易誣陷邊個?光洙?

呢集岩岩睇返 D提示全部要用腦 唔只要估咁簡單
成員代入性極高 做得黎又有效果
仲要係一人一架車
以前會諗點解要代入情景,而家對比返效果真係差好遠

姐係夾埋屈秘警係boss

咁有hints提供架嘛

你睇返嗰集d hints其實可以套用埋落光洙度...
除非佢連d hints都大改

好正常姐, 如果呢集套唔返落光洙到
一早玩完啦, 最終任直接聯合逐個撕

咁秘警咪要撕啲一定唔係BOSS既人拎更多hints囉

下集驚懍特輯
又要睇劉在石扮驚
劉在石入鬼屋扮驚d戲真係好撚屎

綜藝係要誇d既

大神呢排做乜野
少時集happy tgt好似都冇乜講野
定錯覺

睇返以前D RM
諗返起原來RM都好似好耐冇用指壓板

之前玩得太多
好極端 一係唔玩 一玩就集集玩

依家都係架

泥潭呢

呢個好似都好耐冇去

成日諗佢玩乜都玩左咁多年
係咪真係仲怕鬼同機動遊戲

崔民秀都好耐無黎

鬼屋同機動遊戲唔會玩得多唔驚呀嘛
次次唔同架wor

剩計機動遊戲
其實就算俾你個個星期玩同一部機
如果本身真係好刺激既
係驚既點都會驚

驚鬼都可以train到唔驚架咩

唔會唔驚嘅
但係唔會次次都咁誇張

間間鬼屋D驚嚇位同格局都唔同...

其實唔多方唔少會免疫,不過唔係唔驚係恢復正常心情快D

坐雪糕筒

其實我覺得呢D對做節目黎講算悶..
都係睇玩既人 反應
次次睇呢D納涼特輯都覺一般,有d悶
反而鬼姐妹果集真係算唔錯

鬼姊妹嗰集真心好睇
其實好鐘意rm有大型追擊戰/故事/推理嘅集數
eg.福爾摩斯，水槍，超能力最強者戰，憤怒病毒etc
通常呢啲都係前面玩個game跟住即刻最終戰
不過宜家冇乜
玩極都係啲柒小遊戲

做左咁多年都技窮啦
呢排都應該係室內玩多
熱/成日落雨，拍攝唔方便
好難係戶外，公眾地方玩
我諗年底應該會好番少少既

有集PD呃佢地行獨木橋去對面大廈哥part 好好笑
近年有邊集可以笑下

福爾摩斯隻煩膠chow chow

再唔係就要佢地將啲獎金捐返出去 而家連金製獎品都好少出 真係令人無曬動力去挽 好懷念以前既rm

睇左一次 好懷念以前既rm

GARY自認美男果下

再睇多次韓亞城個集 光洙真係mvp

以前東萬fd 都好鍾意客串下

無錯,依到同高登已經唔同,人數同黎既人都唔同,無必要死跟以前規矩,同埋唔洗下下用頭版個規則壓落黎既,咁如果下個post開個嗰刪左條規矩係咪就收皮先

係你叫人做狗先,扮乜鳩姐,你以為自己邊撚個?我見到就係大部分人已經唔介意粉唔粉，得你係到拎條頭版規則on99咁,下個開po就刪左佢,你接受唔到就滖

好大個官威.JPG

好霸氣

( show blocked user - 重新開始 )
煩撚到 死數斷氣

好地地又挑返起

係，納涼其實我麻麻地
有時光洙啲反應太浮誇我都睇到呆左

睇1次會幾好笑
之後就想快D完
次次反應都差唔多

有冇病？隔左成日都仲講
同啲大陸人一樣睇唔順眼就叫人滾

下個post 版規不如改做
唔比再討論粉唔粉字啦

其實係咪得王鼻haha先會真心驚

你接受唔到就滖

但打錯字

已經返唔到去以前個風格

如果下個po繼續keep住粉字規則
咁佢係咪要滖

on99 打漏emoji

好耐無聽過leessang d bg music

有冇巴絲有睇孝利民宿 想睇大神同鐘國去果度玩

有睇呀
感覺到孝利而家真係生活得好開心
同埋IU好正

iu好耐都無上過rm了

好想去果邊住下 如果iu個角色換左鐘國/大神唔知會點

鬼屋智孝都驚，可能分分鐘仲驚過哈哈，有集佢兩個一齊入鬼屋，入左冇耐智孝已經衝返出去話唔得，嗰次哈哈保護佢,好man

現實中 leessang 都冇左

冇幾耐前已經去左日本個鬼屋
所以冇乜期待今集

換左大神同鐘國 佢地會覺得係綜藝一定要盡力搞笑 整d scene出黎
會無左而家個種輕鬆寫意既感覺

btw孝利家民宿真係好好睇

睇左第一集覺得有啲悶 都係鍾意睇三時三餐多啲

我冇睇第一集，一睇就係iu入黎果集 啲生活真係幾寫意，地方又大，日日都冇咩特別野要做

我地唔好係度討論咁多啦

前幾日gary ig story先po左佢係度錄音
希望好快有新歌啦

( Show Blocked User - 重新開始 )

我覺得依家跳舞既情節太多
係唔係都輪流跳

直頭無聊
次次都飛晒

以前覺得跳舞好好睇
最正係205個集

最正係13年偶像特輯個開場舞

個集超正

而家集集都跳由本身好睇都變到悶啦

以前嘉賓多數都有特別的開場 情境劇同idol組隊跳舞之類 依家連介紹都唔多句

開場 用嘉賓/主持擅長嘅野
就當幾隻game 占左半集

RM再咁落去真係玩完，製作組勁hea，剪接又差

個人嚟講，非常睇梁世贊唔順眼，少時嗰集之後就更加想佢下車，又抽女嘉賓水，對光洙真係超無禮貌，仲要唔係為咗做效果而無禮貌

佢跟其他成員對光洙
當光洙係細過佢咁

佢一high起上黎就會失晒控咁
試過拍昭旻個頭又係咁推佢
又試過無啦啦踢曹世鎬度

今集少時做嘉賓都拍到咁
好失望

可能係我期望太大

呢樣野我覺得光洙同佢都一樣
為咗做效果而無禮貌/做ON9但唔好笑嘅野

佢同昭旻fd姐
係世鎬or下on9左

我覺得差好遠，光洙其實都知次次玩背叛，觀眾會厭，所以有好多時都係用以下犯上，在石同鐘國都好樂意配合

但梁世贊就似真係無禮貌，有時鏡頭明明拍緊其他人，我唔知佢係想搶鏡定點，反正我由一開始就睇佢唔順眼

佢d綜藝我都唔係好識欣賞
同埋唔知係咪太多鏡頭focus佢地
新成員無左新鮮感
覺得好煩膠

我都同意,兩個新成員已經冇左新鮮感,搞到而家變左有三個光洙,好嘈好煩好重複

老老實實, 有冇人鐘意睇tvb配音版, d配音真係配得幾好 好笑好多

得罪講句
咁你不如唔好睇

有

點解無人講Sunny個幾句 我聽到呆左 把聲真係真係好得意

Yes

太cute 有d打冷震
Btw 沙高 仔肯走未

我反而平時睇撒嬌會打冷震
但sunny嗰三句真係無敵

好耐之前未有坑係睇配音版
覺得韓文好煩

但係睇返原聲真係好唔同
睇慣咗真係覺得配音版好奇怪
啲搞笑位又好尷尬...
仲要唔好聽

TVB 配音一個人配2-3 個角色 , 低音就 gary , 中音就 haha , 高音就鍾國

有時覺得rm不如摺左佢
留番個好回憶比我算
再咁做落去真係做壞rm個名

咁又唔好盲踩tvb
除咗100vs100嗰類多嘉賓嘅環節
tvb都唔會1個人配幾個角色嘅

我睇tvb配音版當重溫
同補完返字幕版啲譯完都睇唔明嘅位

睇下集預吿屌左出聲

其實有時香港配音好貼地
日綜韓綜有好多食字或者地道梗/笑點要你有follow開嗰個國家嘅文化先明
但係有時佢會翻譯到香港人都明嘅gag但係又同原本意思好相近

Haha 生日快樂

又係 i go 啲fd?

我一開始都係睇配音 新手睇會易明d 但開始鍾意之後就睇番原版

係咪個剪接走左 , 近來剪接真係好on9 , 完全唔識剪綜藝咁款

不了

未抽去邊架咩

冇翻譯睇唔明 一開頭黑左嗰d係咪姐係光洙昭旻已經去完咁解?

WTF 即係無限福不福遊戲

輸遊戲嘅懲罰對依家個製作組黎講剩係得返水彈同埋去恐怖旅行

呢樣真
以前haha花花公子同宜家光洙容陷愛
都係動口不動手
梁生抽晒水咁真係痴線
作為絲打睇到好唔舒服

罰着on9 衫收工係咪已經無可能

可能d作家邊日翻睇見到有趣會拎黎用

唉, 仲有經典既running ball

遲啲rm冇錢冇贊助可能就會用返前期running ball建築物逃出

梁世燦成日on9 當有趣
我完全唔識欣賞

想問呢集恐唔恐怖，睇到一半想聽朝先睇

已加既戰術節奏放落去頭幾集會發生咩事

搭車終於唔係玩劉在石GAME啦 雖然都唔係好有新意

runningman 變左traveling man

得final mission好睇，前半好無聊

唔知又玩幾多集

今集幾高汁👍

其實車上可以skip啦 車上game可塑性根本唔高
不如skip左佢播多個環節咪仲好

大神又再一次主宰成個Game，佢d小聰明真係世界級

呢集有兩個bugs
第一 haha 即刻摵光洙名牌就玩完
第二 智孝冇理由信鬼講既野

終於唔係翻炒果d game
希望唔好下集再玩
不過電影播聲果度都幾好笑

勁忙 岩岩睇完少時
無乜心機睇
奇奇怪怪咁

電影果到
但後面食飯可以cut
唔想再睇到紫菜

智孝就係因為唔信在石講嘅野先揀佐光洙先會輸
haha 明知自己唔係鬼又唔撕光洙，反正鬼係撕唔到人，haha撕佐就一了百了

haha可以是但撕一個鬼去證明自己個身份……不過反轉果下都有d驚

智孝就係冇信鬼講既野跟住輸咗

大神就係想智孝唔信鬼講既野
所以最尾話係哈哈撕鐘國
等智孝更加唔信哈哈

岩, 佢地最後3 個都清楚智孝一定係人, 比佢地互撕就得..
係Haha 個下諗唔到柒左

本身諗住仲話智孝已經好耐冇做過主人公 點知睇到尾先知原來佢先係

電影播聲19禁笑到我噴水，一有喘氣聲成班紅都臉曬尤其係光洙

其實作句子嗰到都幾搞笑啊
光洙同王鼻變做視力測驗

咁集幾有心思
之前有人推薦鬼姊妹 前排專登睇返
以為咁懶今集同鬼姊妹一樣
點知內容真係估唔到係咁

點解haha要話佢睇到有人撕金鐘國名牌 明明係佢撕

最尾好似字幕有講最後5分鐘唔準使用武力

佢當刻唔想俾鬼知佢係人

係

石鎮真係愈睇愈覺佢幾正

夜媽媽睇真係要skip部份
有無人同我一樣最後都以為光洙係人 HAHA先係鬼?
1.光洙第一時間識同係人既智孝講佢撕左鍾國
2.HAHA點解唔直接講佢撕去踢爆光洙係鬼 而話佢見到有人撕鍾國唔係光洙?
後尾改口話自己撕

終於有集鬥智+充實+反轉+撕名牌齊哂

我都覺 佢講笑唔識收
近依一兩個月差唔多次次最終任務
都見到梁世贊玩9光洙話佢傻瓜又點又成
今集仲要KEEP住玩
睇到唔舒服 唔覺得好笑囉

今集好好睇
希望繼續做好佢

大神真係 之前FAKE到光洙今次智孝都FAKE到 今集的確睇到入晒神

可惜haha同智孝諗唔到

大神用擺明自己係鬼嘅身份去幫 haha , 智孝自然會傾向唔信 haha , 呢招好毒

今集係唔錯, 不過個bug好大
4樓電梯真係

有咩大Bug ?

去到鬥智鬥技巧層面 , 昭文同細贊仍然完全唔入流

應該haha係唔肯定有幾多個係人 因為佢冇呢一個hint 先唔敢亂咁踢爆係自己撕鍾國 因為佢立場嚟講光洙都仲有機會係人

後尾智孝講咗haha先知道得兩個係人嘅事實 所以先改口要令智孝相信佢

不過最尾都係敵唔過大神嘅高度心理戰

呢集高汁 終於唔係劉在錫Game同5秒Game

哇今集d感覺完全返曬來
個流程好正
一開始留伏筆
誤導曬全部人
去到final game 先有線索慢慢推
對我來講係三重逆轉
第一個信佐在石係真鬼要2vs6 打曬咁多個人
智孝聽完電話之後又係另一個反轉
個注目點即刻轉去智孝搵人
第三個反轉係我以為光洙真係人
呢點好佩服剪片果個營造到個氣氛
不過當然係全靠光洙演技滿分,扮咩都唔知先可以拍得出
同埋限時逃出+懲罰係好耐好耐之前既flow,加埋今集rm表現睇到就喊出來
再加埋搵提示,解謎
由頭到尾都好順暢
btw我都開始覺得梁細佬有d目中無光洙
佢扮鬼玩光洙我都仲覺得可以接收
但係一開始打一巴就覺得佢係消費緊光洙

你睇返2次入梯就知

光洙講大話自己撕鐘國個陣，haha已經知佢係鬼
連埋之前拎到題示，話有鬼冇入過迷宮
加上石鎮係比智孝撕，都肯定智孝係人
haha第一下應該游說智孝至係
諗唔明點解仲要有保留，唔直接講係自己撕鐘國

其實我睇到咁, 我信臨尾可能有改左個結局
姐係原本haha係鬼, 光洙係人,)之後再補拍自己撕鐘國
為左節目效果再好D所以改
不過第1次入梯, 係混淆左光洙身份(唔撕=鬼),呢度混淆左,
未入梯前, 鐘國同石鎮已被out, 所以唔只2鬼, 自此認知2人6鬼
光洙自認自己撕左鐘國, 所以haha(身份鬼)話睇到第個人撕,
就想推翻2人6鬼呢個設定,想說服智孝係唔只2人,
入梯後
智孝提出只有2人果陣, haha即改口話自己撕鐘國想智孝帶佢出去
不過臨尾個鏡頭其實好亂, 可能都係補拍後
ps.唔洗話我咩劇本, 我係覺得個情況最可能係咁only,
同埋個情況都有d甩漏,始終臨尾剪黎剪去好難去睇
我覺得節目效果得就ok

有冇人睇到去系主任媽媽個電話果陣毛管凍左

呢集有d心思
突然間話鬼唔只2隻果下真係起左雞皮
不過後尾大bug
haha唔知點解要隱瞞撕左鍾國
智孝捉光洙haha搭電梯又係奇怪
根本分唔到邊個講大話

第二次入梯無停4 樓 , 而 haha 當時仲只係知鬼唔只2 隻 , 唔知有6 隻咁多

智孝先入為主 , 一心只係想確定光洙係人

仲有第1次入梯架

另外撕鍾國係因為有提示話鍾國係鬼(無入過日本鬼屋)

不如你直接講咩 bug 啦

我都覺得補拍機會幾大

根本勁易玩.......

鬼唔可以撕人 叫光洙同哈哈撕其他成員根本玩完了

知迷底就係 , 人撕錯人會即輸 , 起初以為人佔多數 , 邊敢亂撕

唔係下下要去到必贏既
撇除劇本
個結局都係好睇智孝信邊個同搵到咩線索而訂
去到光洙問係咪鬼贏佐之前我都堅信哈哈係鬼

咁哈哈一早知智孝係人 係佢面前撕人證明自已一次已經完左

哈哈都唔知人只有兩個

去到後面哈哈知道人係佔小數啦 佢根本可以直接撕光洙 佢一早知智孝係人

然後落到去最後5分鐘已經唔比撕 哈哈

唔係, 你睇返臨尾, haha係想光洙同佢一齊出去
無記錯係電梯入面佢仲有問, 石鎮係邊個撕,

仲有個位勁奇怪 如果哈哈係自已撕既 光洙見面既時候已經講左大話

今集final mission 近期最高汁
估唔到咁多重反轉 雖然好似有bugs
同埋世贊對光洙真係有啲過咗火

可能哈哈到最後一刻先知智孝係人
不過都難解釋點解唔踢爆光洙講大話

我係咁睇 有冇可能係製作組整走鐘國 連哈哈都唔知邊個撕

今集前面唔係loop game 叫做有笑點唔錯，最尾有反轉，其實都估到冇咁易，不過後面好亂唔多合理，哈哈冇踢爆光洙，在錫消音，冇show一開始個袋寫人定鬼，明明最後十分鐘可以撕鬼証明就解決到，但係haha竟然唔知發生咩事，個個都知？可能我諗多左

光洙係前輩 姓梁果個憑咩恰光洙 一兩次都算 屌你勁多集都係咁

當佢傻仔以為角色設定 佢都可以玩弄光洙

擺明係傾好晒既setting 啦
搞鬼弟弟傻哥哥

點解鬼要爭住入lift?

第一次坐電梯個時大家都以為得兩隻鬼 如果係咁電梯入面個人應該撕哂隔離兩隻鬼 但無人郁手 代表光洙都係鬼

其實佢地好似行黎行去唔知做d咩噉
都唔係好覺有鏡頭見到佢地搵提示
梁世贊不停扮鬼激嬲光洙都唔好笑囉

有無得寫Email 叫佢地換走果2個呀
完全唔掂 男既就依為自己玩好放 無禮貌就叫好笑 女既過份想表達自己

智孝咁做可以肯定人既個範圍係佢地兩個之間先，排除某啲人

因為一開始個個以為得兩隻鬼，而兩隻都咁岩入晒lift既機會好小，鬼一入到去就知邊個係人

昭旻反而一開始加入嘅時候表現好過呢幾集，我覺得可能係因為一開始表現得唔錯，製作組想將佢個瘋子形象放大，但結果就令到觀眾反感

梁世贊玩開左,d 濕9 野開始出黎

其實鬼可唔可以撕鬼?

我由一開始就已經覺得唔應該加佢，得罪講句，兩兄弟都係咁垃圾

未睇, 見你地講到咁, 有D期待

佢阿哥就死痴住大神，佢就痴住鐘國

好高質呀今集，後半部份睇到入曬神

其實呢集有兩個位可以睇到佢係有TWIST
1. 第一次入梯 在鍚同石鎮沖去搭LIFT 係好唔合理, 如果真係得2隻鬼佢地咁玩已經輸左
2. 點解會有人既提示? 如果得2隻鬼根本唔需要有人既提示

當然，觀眾一開始已經被個系代表MISLEAD 左 唔會諗到

一開頭講有一pair係秘密mt
好似同之後完全無關係

MT 係Mystery Triller咁解喎 點會完全無關係

但係同系代表打電話話歡迎6個人個陣，佢地好似先知咁

一開始做鬼心態以為自己係小數 緊係衝入去先 如果真係有6個係人 隨時一下唔停就確認到有兩個係人

又跌

以為今集光洙on99咁 真係比佢fake左

智孝好慘

見到梁世贊係咁搞鳩光洙睇到好嬲
特別係食飯個part打光洙一巴掌 佢憑咩
除此之外今集幾好睇

一早都話梁對光洙無禮貌啦

今集真係好好睇
有返哂以前RM嘅FEEL

神反轉真係好有黃金時期既feel

好撚憎佢兩個

哈哈弱智

我覺得節目組冇之前咁俾咁多鏡頭昭旻
算係平衡翻少少
不過梁細佬真係
今集除左haha前言不對後語外 都算冇咩bug. 同今集最尾咁亂 我覺得都係為左做就在石又做醒目同決定勝負嘅角色 然後播嗰首熱血歌

可能上集少時咁樣比觀眾鬧黎
但好似光洙醒d...識得認自己撕鐘國

梁世贊真係禽獸都不如 見靚女就抽水明明自己咁撚樣衰又要同娜恩搞loveline 望到佢膨嗰哨牙都唔撚柒開胃

本身一路睇都覺得haha係人
但之後比光洙啲戲呃到 以為真係佢撕鍾國
haha又唔清楚咁講佢有咩提示，又反口話係佢撕鍾國咁
點知原來又神fake多次
個剪片好勁

係... 算係有聽下意見
不過而家最大問題係梁細佬
光洙做開下巴位 就當自己食住光洙咁
我就係覺得光洙神fake 都冇cut到光洙認叻同製定呢個戰術嗰part入去 就係為左做就在石

最開頭系長打電話俾大神 , 果時仲覺得大神一定係人 , 點知原來系長都係鬼 , 果個伏線都幾高下

玩到 over 晒

最尾揀光洙果下 己經見到在石捉實哈哈唔俾佢再講

佢做到痴漢咁
不過係得佢同光洙做到同女guest搞loveline
其他男都結曬婚 鐘國又太大個 gary又走左
光洙就同d生面口少少嘅loveline多

做loveline 都要有外在條件旣

搞到成集美女與野獸咁樣

冇期待錯 今集好睇

我覺得最勁都係大神 佢最後神來之筆 連我都比佢昆埋

btw 姓梁個個快D 下車唔該

呢幾集cut budget cut 到無咩外境，final mission 走番去自己sbs 大樓玩，車game食飯game 都要攞嚟播，原來嚟緊又要去旅行

節目組唔會叫梁細佬下車啦
佢又唔係有傷病 又唔忙 又冇咩其他方面要發展 又冇咩太負面嘅新聞
單單因為表現唔好就foul始終都好唔專重 冇見過其他綜藝會咁foul人
只有寄望佢柒少陣

早幾集又落雨
少時個集又話曬

今集幾好睇

個個淨係用觀眾角度去睇人地cut好哂既野 就緊係覺得有bug
我自己就傾向 成員拍足成日 又赲又比製作組引導既情況底下 好似哈哈咁出現到最後先搞清楚方向都不足為奇 點解會前後矛盾？ 可能係保護自己啫 咁當然唔同人有唔同理解
至於梁世贊 我會認為係角色定型 某程度上佢令你地咁憎佢 代表佢扮演定位都成功
下唔下車？ 再下一個rm就真係收皮
我都係想一星期 笑下個半鐘啫

鐘國可能都 feel 到細贊唔多溝得埋 , 好刻意咁表現出好照顧佢 , 好似以前前 gary 咁

個個知道晒迷底情況下去睇咪覺得 bug 囉 , 其實當局者玩緊根本好多野都唔知

遊戲中得智孝確實知道有6鬼2人 , 中途haha , 鐘國 , 昭文 就只係知鬼唔只2 隻 , 光洙去到尾撕鐘國先知鬼唔只2 隻

下下用上帝視角話人地on9又bug 講真入lift果3個冇可能即刻知自己係鬼 當局者迷旁觀者清啊

冇外在一係跟返gary咁戇直怕醜才華個路線
宜家係咸濕伯父....

一早已經知自己係鬼喇，自己確認過㗎

睇哈哈一路既反應都知佢係人啦
唔存在咩翻拍劇本既問題
佢搵到個tips係鬼係冇去戰栗迷宮果陣好驚訝,睇得出唔係扮果種 what
即係佢唔知鬼係有咁多個
臨尾又一路搵tips想知邊個係人
不過佢叫智孝問在石見唔見到佢撕鐘國又係on9

在錫太撚勁

證明 haha 唔知鬼有6 隻咁多

上集升成1點幾
今集淨係跌0.4咪算好

梳 應該係唔知對方係人定鬼

果時3 隻鬼 , 3 個都以為其中一個係人 , 所以 3 個都驚餐飽

一個高瘦型同一個肥矮柒

三個都係鬼 都驚俾人撕 所登先散水得咁快 bug我只係覺得haha前言不對後語好怪 不過都唔算咩大bug 可能想睇定d

光洙前期都好柒嘅(而家就型)
eg佢同yuri第一次loveline嗰時
嗰時睇都唔會反感 反而覺得好笑
係世贊太唔清楚自己柒 用非下巴位黎搞loveline 先咁

d死忠fans睇到好撚認真
我得閒都上黎睇d comment
發現成日屌黎屌去

嚇下光洙又有問題......

唔係既, 仲有個情況係咁
haha冇綜合到開頭系主任既電話,
剩係知道鬼唔只2人, 而且佢唔知智孝撕左石鎮, 所以一直認為智孝都係鬼
到入電梯前, haha一黎就想搵光洙同佢出去, 而又見到光洙同智孝講我撕左鐘國,
以為光洙証明緊自己身份係人黎請求智孝呢個"人"同佢一齊出去,
加上最終只要係2人出去就得,
咁當然係自己+自己信得過既人一齊出去最可能成功
所以當時冇拆穿光洙講既大話, 因為拆穿佢認為係人既光洙無咩意義,
拆完只會令智孝迷惑2人都係鬼而唔係人,而去散播2人係鬼既情報,
令到其他"人"去搵其他"人"出去
然後係聽到光洙講智孝撕左石鎮+智孝講2人6鬼之後先開始理清個情況

光洙柒既都有高度屈機

而家好似講緊佢成日用無情力打鳩光洙

咁光洙夠打鍾國啦

今集剪接又突然高質左
一開始揭智孝係人類 仲以為做人類一定好輕鬆
科長（我睇mytv super係譯做科長 大陸中字係系長？）個電話本來以為多舊魚
點會估到佢連對白都度過伏筆
最後我都係估哈哈係人
光洙啲戲好左 俾佢fake左

梁氏兄弟賤過狗是常識吧

光洙至少識分寸

在石口才真係好得
今集個theme幾正
6隻鬼真係反轉

鐘國絲襪個樣笑死
同埋無guest

最後好有反轉 我真係以為係光洙
智孝主角
不過最堅真係在石

分寸點定義出黎?

觀眾喜愛程度
好心就靜靜地乜都唔做咪唔會令人反感

在石再醒啲應該叫世贊/昭旻講佢臨尾番說話
因為智孝會有機估到在石“欽”佢
(在石唔係第一次“欽”人)

最少打完之後會補句對唔住先
仲有光洙同鐘國識左咁多年先會咁姐
世贊就同光洙好似唔算真係好熟
光洙俾佢搞到真心燥咁

Btw又i go

光洙會反抗都經歷左幾長時間
開波都只係動口老屈

第一次睇呢個po
原來有咁多人睇到咁認真

你地係觀眾，清楚晒每個人睇到嘅提示、古惑野就更係清楚晒啲位啦，但人地係遊戲當中邊可能有咁多時間諗咁多野，全日拍野 走嚟走去，可能都累到唔知玩緊咩，仲要呢個係一個節目，玩得太聰明點會有野拍呀，唔通一開game就解晒謎咩，rm不嬲好多時都係想做多啲搞笑野 好過好勁咁過晒關架啦 ，唔拉布點有搞笑野呀，開開心心睇下咪OK

邊到有補對唔住
效果係要做出黎架啦
咁喬世贊要做搞光洙既角色姐

光洙做左幾耐梁做左幾耐啊

之前有幾下都覺得好似真係燥

應該咁講世贊有時個時機唔岩所以做左出黎搞到有啲唔自然。今集都冇咩問題，只係做得太多，如果扮嚇一，兩次之後識收就冇咩事，之後都繼續就變左煩加唔好笑。今集真係反轉，但前面絲襪遊戲麻麻地，唔係咁好笑 但鐘國笠左絲襪個樣好似啲卡通人物如果一開始冇預告納涼特輯我覺得仲有驚喜，係成員同觀眾都唔知先有果種寒嘅感覺

但係咁樣又唔明點解haha會撕鐘國，haha由此至終(最後入lift)都懷疑智考係鬼，冇理由冒險去撕鐘國

除非佢仲搵到其他提示而又比制作組cut左冇播

好似鍾國係佢同haha一齊既時候做左啲小動作保護自己個名牌
所以加埋提示就好確定鍾國係鬼

有時高質都無用 , 睇嘅人太蠢

估電影個part都幾高汁
好過劉在石game嗰D好多
不過求下你唔好集集都玩

幾有趣 電影

搞love line 要樣
世贊唔靚仔過初期gary光洙咩

光洙而家又變番柒 個頭想點

mytv super進度跟得咁貼？

講對唔住係因為驚鍾國嬲個種搞笑先對唔住，個種一啖雞屎一啖砂糖嘅戲劇效果

上一集先有靚女讚佢長髮有型喎

允兒覺得姐 我覺得好柒

E, 望返有人講,
開波組情侶可能都已經係伏線之一
因為開波好似有講某隊情侶係秘密情侶
完全唔記得左

班fans睇rm睇到自己都變埋韓國人
階級觀念出晒黎
實情人地背後fd底
但呢班fans總係幻想自己偶像今集俾人嬲好燥底

唔會啦,partner佢地自己揀,同埋除自己未知邊個係人/鬼

但要知道果陣仲未選邊個係人/鬼 PD好似有講一句, 4隊情侶入面會有2個係秘密情侶, 應該之後先定左邊個係鬼/人

佢依家個頭真係唔襯佢 太長同厚 好似冇錢剪頭髮咁 反而前2-3年果款典型韓仔頭重好睇

做乜成日嘈
未睇咪唔好入黎囉

今集開頭我諗起鬼姊妹架
勁驚又係兩個女既做鬼

mytv super 星期一12nn就出新

呢隻野真係幾柒下

我會聽配音係因為可以齋聽然後做住其他野 同係重睇
睇韓文要專心睇

同埋光洙打鐘國係因為鐘國定位係恰光洙->光洙反抗
梁細柒成日無端端打/罵/恰光洙

呢個咪佢定位囉

其實最唔好睇就係剛道歉完就即刻做番相信嘅行為

其實最唔好睇就係剛道歉完就即刻做番相同嘅行為

有道歉？

係
同上集少時黎光洙都叫有吹過下個型出黎叫好睇dd
不過都係2-3年前個頭靚仔好多

依個頭我覺得最好睇

睇到估電影嗰part真係要戴返耳機

唔理梁世贊對光洙點
佢啲反應比人感覺太作狀
好煩厭
不了

其實梁世贊呢個例子完全感覺到“你的樣子如何”
當年宋仲基錫智孝呢啲場面係今曰播應該仲會好受歡迎
(個人覺得仲基唔岩做rm)
但試下世贊錫智孝/昭旻

可能會暴動

我指錫智孝

我無記錯仲基果陣都比人屌

佢個額仲要又大又闊

係咩 我記得宋宋cp係智孝比人話多
好似係因為當年知名度宋仲基大過智孝？

當年同依家都係

光洙有一段時間都好過火wor
狂犯規影響全體進度又唔好笑
俾佢搞到好悶

當年應該智孝紅啲?
智孝拍過套《宮》好多人睇過
但仲基當年無咩代表/出名作喎

個陣啱啱霧起

韓國不嬲外貌行先ga la

初期石鎮係咁恰智孝咪又係屌哂鬼
睇綜藝睇到上哂腦咁

BTW今集高質
開頭我都係以為6個人2個鬼
大神入電梯上4樓果陣我已經O左
如果其中一個係人咁大神同另一隻鬼咪即刻GG

睇到智孝打電話果到直頭起雞皮
但最尾我唔明點解HAHA要等智孝揀
明明佢都係人，直接拉住佢跑出去咪得
唔駛理佢信唔信架

仲以為呢集同女鬼果集差唔多咁
唔敢琴晚睇
睇完之後覺得係中後期出提示果陣先識驚
製作組今次抵讚

其實綜藝都係搞笑姐
每人做d笑位 剪夠個半鍾
so far昭旻真係每集都有笑位 (唔理你鍾唔鍾意喇) 同埋真係同其他8個人好唔同 火花大好多

但相反世贊做咁耐 樣又唔係好 又肥又矮又哨牙
重點係做咁左耐 我真係一個佢做既笑位都諗唔到
直頭令我諗起金永哲 但世贊份人又唔衰得
究竟做緊乜野

好多人唔buy佢阿哥 但佢阿哥真係交到貨 同分擔到鏡頭
世贊就真係唔知做乜

早期開場智孝係咁叫仲基唔好掂佢之類 話佢不斷比仲基fans鬧爆

光洙好似真心唔多like世讚 係佢面前變左鐘國咁款 不過鐘國係為左節目效果 光洙係真心想打柒佢咁

近排鍾國痛風都少左好多郁動啦
光洙乘機係咁反擊佢

好多女嘉賓個集
同在石一組個個撒嬌完
佢係第一個發現有唔妥
之後做個下反應好好笑喎

其實最後個下算唔算在石carry

Gary 走咗之後，感覺智孝搵唔到除咗周一情侶以外嘅角色定位，同其他舊成員或新成員都無咩火花和搞笑
利申：唔係成日睇

同昭旻火花最大囉
不過要昭旻癲到過火先可以令到智孝有表現

差唔多集集都黐嘢上額頭

節目效果問題,
智孝接到電話果下已經重心偏佢
臨尾唔俾撕人都應該臨時加
等個節目效果可以再好d

PD話得6個人個陣
佢地係咁話起雞皮
有無人覺得好撚假
假到over

咁有時綜藝都要面部表情做下戲既

但智孝收到電話個到 我又真係有Ｄ驚

不停loop 講一兩次咪算

個到無問題呀 成個氣氛都開始緊張

發現在石一著女裝就會變HYPER MODE

昭文變左急急子

呢集好睇

係 仲基啲fans因為仲基錫左智孝一啖妒忌 係咁anti智孝喎
仲基邊有比人屌 係仲基fans屌智孝咋嘛

所以咪話你的樣子如何囉

仲有智孝拍完宮之後反而多左anti
個角色太奸 你知啦 觀眾如果睇得投入嘅話
會覺得佢真人同角色一樣架嘛

上邊班人真係過份認真 佢地d形象都係後製剪出黎..而家就係想世贊做以下犯上既角色..先cut佢同光豬d互動出黎..
而家又話佢憑咩要下車仲話佢樣衰真係痴線 gag man從來都唔係賣樣..大神好靚仔咩? 光豬咪又係成日打鐘國..
從來中意rm都係欣賞佢地對綜藝既付出 下車下車..再下個節目就收皮啦

又開始反世贊
睇綜藝都咁撚多認真撚

唔覺, 今集D反轉s好OK

我係光豬FANS都唔覺得世讚好煩喎
有呢D互動好過冇角色囉

初頭以為做鬼太難贏又無咩野做到
好擔心會重蹈上集惡女final game問題
點知最尾公怖全部都係鬼個下真心正

又講呢d
係咪要做夠幾年先做得呢d效果呀

有冇諗過痴漢都可以係定位
對gagman黎講有效果就夠
你地嘈得姐係有睇
咁就夠哂啦

多人討論返就有呢d問題

前排又話無定位隱形，而家開始搵到定位又屌鳩人

補多句
如果真係over左
我信大神又會捉佢傾返幾個鐘計
睇得開心就夠

記得初期石鎮係咁狙擊智孝咪比人屌得仲甘

抽水講緊邊個位? 唔係同少時握一陣手就叫抽水下化? 都係個句: 製作組播得比你睇既都係度過衡量過

其實光洙都提過佢同世贊飲過幾次酒
我覺得佢地唔係大家諗嘅咁唔熟

我覺得扮鬼都ok
但唔好失驚無神打人
打曹世鎬唔係定位啦掛

果集咪有巴打解釋過
1, 角度問題，係唔係真係踢中佢我地唔會知
2, 就算真係踢佢，咪當佢果下小學雞報復世鎬拆散娜恩同佢

我偏向2，覺得小學雞行為好幼稚
但除左呢一下無咩特別事件囉

無咩其他特別事件
自膠打漏字

我覺得佢係模仿人地做嘅野，但係時機唔岩同唔到位味變左冇效果。少時果集要捉住手果下你可以話冇必要，但太妍用三行詩做出一個反擊，我覺得有效果可以接受，最後都識得收。今集只係扮鬼扮得有啲多，味至於要鬧到下車嘛 味入黎就叫人唔好入黎，入左黎有啲表現又話搶鏡，靜返陣又話成集隱形加黎做咩，你玩埋佢喇

踢人個下係on9
應該timing錯左

今集又幾好睇喎
衰鬼
不過絲襪個度我笑唔出

個下真係踢中啦
睇世鎬個反應就知

真係呀
今集係少有咁高質
但上黎睇先知d 原來睇既人太低質

絲襪真係唔好睇，前半集睇完都冇咩所象，只係最後果度反轉得幾正

鐘國成日恰鳩人都有人屌 你話d人睇得幾認真

認同
唔係唔講得,但好似over左少少
呢幾版形容佢(賤,抽水王,狗,禽獸,柒)
有幾難聽得咁難聽
話曬都已經係成員唔洗去到咁盡下話

光洙係大神帶出嚟，私下同鐘國又好fd，由最初陷害光洙，背叛光洙，比其他成員蝦，到近期開始會反抗，以下犯上，咁多種定位，光洙自己都付出唔少努力

至於梁世贊，我自問一定唔能夠客觀，但我就寧願佢隱形人，好過依家咁

個個趕蟲獻眉走去踢人係咩效果

韓國啲人都好癲，鐘國落力玩被人鬧，光洙早期又被仲基fans鬧。差唔多個個成員都俾人鬧過

今集睇到起咗幾次雞皮
一開始公佈智孝係人
就心諗佢唔係主角 會唔會又比人神隱一集
然後又做到個feel真係好似搵返邊2個係鬼就算咁
嗰時仲想鬧唔係呀 納涼特輯咁輕鬆?

final mission 一開始搭lift等4樓已經起咗雞皮
智孝打電話 比在石偷睇到嗰到唔知點解我好驚
然後又話系長先死咗 已經驚驚地
再綜合返 完全係大反轉
勁高質

問題係光洙定位比鍾國恰，足足幾年係依一兩年先用還拖爆發做新定位
而家光洙又無恰佢就無啦啦打鳩人，先唔講佢無心定搵定位
都唔係咁嫁大佬啊

你講既特質
1.大神帶出黎
(rm都算係世贊上位作,長期project)
2.同鍾國fd
(下下鍾國有咩事都會慰問)
3.以下犯上
(鍾國>在石石鎮,光洙>鍾國,世贊>光洙)
4.付出努力
(有邊個拍節目唔努力?)
其實同世贊有咩分別?

大神偷望智孝果下係幾驚，好彩佢戴左假髮冇咁恐怖 如果唔一早劇透係納涼特輯，應該會更加好睇

以下犯上鐘國咪犯得仲勁
講經咩

做多少少野又唔LIKE
咩都唔做又話神隱白拎人工

佢地對世贊有哂主觀感受自自然然就雙重標準 真係講多都無謂

就算唔鍾意阿，都唔係下下人身攻擊咁話佢架
唔鍾意咪唔鍾意囉，又無話唔比你唔鐘意
只係有時用語可否唔好咁過火

基本上做咩都睇唔順眼

明明係一個輕鬆搞笑嘅綜藝節目
都睇到咁多不滿同憎恨
咁做人唔攰嘅咩

我一早就話唔好加佢，由頭到尾都係佢做咩都唔順眼 不過近排嘅行為令我更加唔鍾意佢啫

我今日睇完入黎睇POST都R哂頭
平時生活仲未夠攰咩
每星期睇個半鐘韓綜笑下輕鬆下姐
點解仲要花呢D無謂時間去做所謂既ANTI

國鐘幾時先好返
呢d主題佢應該好活躍先係

唔評論之前集數，單講今集
上面都有人講，世贊同光洙都飲過幾次酒，唔多唔少都有講過大家可以點配合
今集世贊可能真係成日扮鬼嚇光洙，但好似石鎮話齋，你唔會知pd會剪邊啲落去，做多啲無乜所謂，只不過今次pd就咁啱真係剪多左落去
另外今集世贊話光洙係傻瓜之前其實有望過光洙個方向，而且世贊原本係講緊昭旻，但望完光洙方向之後先話光洙係傻瓜
所以我覺得係世贊見到光洙之後先特登話光洙，而光洙好似嬲咁其實係配合世贊比反應
當然，以上都係我估，大家可以唔認同

又無話anti既
討論下姐
有贊就有彈架啦

冇錯啊，今集係做多左扮鬼，但彈到人身攻擊就唔太好，話哂綜藝節目，本來輕輕鬆鬆冇必要去攻擊人地

佢好似好唔返，最多都係減輕病情。成員好多都周身傷，辛苦錢

我都係覺得佢踢世鎬果下真係痴撚線
其他無傷大雅

仲要感覺到有部分人會將對梁世亨既不滿
完完全全投射左落世贊身上

絲襪應該係韓國人鍾意睇既類型 ，我都覺得唔好睇

大神偷望智孝我完全嚇親

完全估唔到會係六個鬼，不過整體ok啦，無話特別好睇
不過中間估電影幾特別，間中玩下都ok

今集個SETTING 的確估唔倒

但係一開始三隻鬼走去搶搭LIFT 真係勁ON9
如果自己係鬼 去搭咪棧比機會人知自己係鬼 (佢地當時仲個個意為係2隻鬼)
假設2隻鬼一個人入左LIFT 人果個已經即刻撕得

最尾哈哈度又係唔明
明明係佢撕鐘國 光珠話係佢撕既時候點解可以係咁既反應??
即場撕一個人已經可以證明自己係人
而且佢知在石係鬼..點解仲要佢為自己辦護?

今集自己都睇到毛管棟

唔知點解系代表一開波打話6個人到齊未 我就估係6隻鬼 點知最後真係 真係嚇左嚇

真係笑唔出

我仲以為得我一個驚
仲要講埋在石係鬼咁樣 營造到個氣氛勁恐怖

係囉 如果唔講係納涼特輯應該仲正
好似鬼姊妹咁
前幾日仲讚緊之前好有心機整伏筆
估唔到今集都有 真心正

係囉 搞到我以為光洙係人

HAHA最後唔夠冷靜 鬼唔可以撕佢 佢即場撕一個 就搞掂

btw,完全唔覺世贊有咩問題 扮鬼個到幾搞笑
好心上面D人啦 講樣衰佢唔會樣衰得過大神囉
光洙係大神帶出黎 唔通世贊唔係大神帶出黎咩依家?

呢D擺明係綜藝效果 成班正義魔人上身
都係個句啦 世贊咁耐以黎做既野都唔夠光洙十分一
光洙試過係鐘國飲水個陣砍佢喉嚨
玩水戰個陣剥晒鐘國D衫褲
有一排 集集背叛 無啦啦撕鳩自己隊友

係 連底褲都除埋 如果梁細佬咁都要下車 光洙應該一早被人封殺 成班友講野唔經大腦

呢到都見到死猁狗

我都係第一時間想翻起鬼姊妹
如果我係智孝我見到大神咁我應該會嚇到彈起
本身未zoom鏡頭落大神度我已經覺得好奇怪以為真係有野
好彩係大神炸

其實鍾國對住塊鏡整頭髮把聲仲恐怖

最後5分鐘唔俾撕

最後5分鐘唔俾撕[/quote]

我覺得最後有d假，劇本上凝造反轉、大神再一次神帶領，但睇個陣明明整體感覺都似哈哈係鬼，佢撕鍾國個個鏡頭又怪怪地咁飛過。[size=1][/size=1]

今集真心好睇

其實嗰段野細心聽係聽到曹世鎬好嬲咁鬧梁細佬痴線 係踢到架啦

呢幾年好正

最尾大神特登講係哈哈撕鐘國搞到我都以為係光豬係人
大神真係好屈機

其實 試下 唔好咁認真
只係節目效果 光洙都成日踢智孝
智孝都會好嬲咁鬧佢 甚至打佢 唔通又有心結咩
大家都係gag man 係咁做節目架啦

有集朴明洙上黎 係玩擂台mma個集
唔記得係佢訓係度被人踩定佢踩個訓係度既人
個個都笑

我覺得最主要係光洙知道幾時做乜嘢 新人想盡快搵到定位無可厚非 好似昭旻咁 佢好快搵到自己定位 但少時嗰集 佢就係捉錯時機 但梁就一直都係錯嘅時間做效果 觀眾自然會覺得反感

根本個bug 就勁細
3隻鬼淨係知自己係鬼 佢地要知邊個係人就要搭lift 佢地眼中6人2鬼 2鬼同lift 機會好細 所以搭lift 有著數 就算真係2鬼同lift 自己都驚個人會撕自己 個個都以為架lift 係自己同1鬼1人 所以會走唔比人撕

香港人壓力真仰大 睇個綜藝都要憎依個憎嗰個 又要屌又要睇

其實哈哈跟本唔知智孝係人定係鬼，智考撕石鎮正係比在石見到，而在石召集班鬼既時候淨係同鍾國，昭旻講過。

一開頭監獄三人組一齊停 我心諗今集咁快玩完

我都有一齊估

光洙可能係同新成員最熟個個人

有無人同我一樣有陣時見昭旻發癲
有陣時真係唔敢睇
係柒到唔敢睇個隻
好尷尬個種感覺 唔可以話好笑
近依幾集真係好誇張
特別係貼鐵「更」跳NEW FACE個幕
真係

睇睇下恐怖氣氛醖釀緊果陣,然後睇梁係度9嗚

輕鬆下啦香港人
佢就係要做柒到唔敢睇既事引你笑

睇到D正義魔人懶係公平咁針對兩位新人就想嘔

7012上晒腦唔緊要呀 大佬清醒D啦
RM做左7年 三百幾集 更過份既野都有成員做過

唔講遠既 講近 早幾集親友個集 HAHA狂扯到光洙條底褲差D爆咁濟
又唔見呢到有人講話反感乜柒
做效果話要拖下手又話抽水又盛咁 唔講我以為佢攬住人

喂大佬 RM幾百集 情侶CP 全部都係拖手架啦 唔通個D又抽水呀

光洙以前咪又係成日搞GARY

我都想問下點解掂下手仔係抽水

睇黎討論新成員都應該好快爆POST

因為睇果個冇得掂

你覺得掂下手仔唔係抽水既話點解太妍會講出黎變成笑點

咁所有成員都抽過人水 咁耐以黎有邊個未掂過女嘉賓隻手

我睇番, 太妍果到根本個效果好好, 最後一野甩開世贊, 太妍自己都有笑(可能少女時代粉絲會認為係假笑,苦笑)

個情況本來佢係要佢名作句 點解要借d兒捉住隻手黎講
嘉賓都當住面奚落佢變笑點

咁SUNNY對世贊撒晒嬌又點?

綜藝節目無效果點做笑點呀大佬

因為當時情景係男簡女, 簡到最後得番世贊係比較正常( 好似係得番石鎮世贊) 女嘉賓唔想簡石鎮就要向世贊埋手架啦, 只係太妍簡個一個唔會順從既定位角色黎演繹姐

簡左個

呢D咪叫綜藝效果囉

真係覺得有問題 一早有人出黎拒絕啦

光洙夠成日被人笑容陷愛 猥瑣男 唔通光洙又係?

好明顯set定個局比少時做效果拒絕啦 當少時弱智? 係反感一早就拒絕啦

都係一句講哂
大家都有唔同睇法

事實係佢真係捉左嘉賓隻手 你可以覺得冇問題 但去judge人覺得世贊係抽水係咪你比較有問題

唔通要一巴打埋去先岩

梁世贊出道仲早過光洙
仲要做gagman
理應經驗同氣氛拿捏既功夫
應該比光洙好
結果出到黎完全睇唔出佢
係出道左十幾年既人

如果真係咁嚴重
有大神係度會唔會俾呢D事發生 你諗都諗到啦
你除左以為少時係弱智 仲認為梁世贊大膽到越過晒大神鐘國個班?

佢一提出呢個要求 大神個班都係玩野笑下佢 即係根本覺得無問題

觀眾唔可以覺得有問題
本來呢樣野就好主觀你覺得好笑咪冇問題
都唔好笑 係奚落佢先好笑

上一句講可以有唔同睇法, 下一句就直線抽擊人有問題

睇黎有問題果個係你

我咪有我睇法 ？你睇唔到？

咁點解講講下要講到去會員身上?
淨講RM唔得咩?

想知HAHA出道左幾多年
想知話好心痛光洙被世贊打個D 心唔心痛小光洙隨時爆袋呢
點解無人屌HAHA既

上面有人講話連登正義魔人 點解你唔同佢講？

借光洙博多鏡頭

咪拖其他人落水啦, 根本係我地針對緊抽水/冇抽水 一事係到討論緊, 你就留個言搶道德高地抽擊人有問題

韓國綜藝節目《Running Man》今年4月2日播出的一集中，成員HaHa在遊戲期間突然攻擊身旁的男嘉賓崔民永的重要部位，此舉涉嫌違反當地電視放送審議規定，故今日要接受審核，令外界對此議論紛紛，有人撑HaHa只是增加節目效果，但亦有人質疑行為過火，畢竟《RM》是合家歡的節目。

HAHA做左十幾年綜藝 理應好識掌握氣氛

佢話正義魔人我先講番件事根本好主觀 有咩理由話人正義魔人 你話我搶道德高地 請問你又有何高見發表

仲話呢個係自己嘅生存模式

我講左成堆野你當睇唔到仲講條柒咩你

答到我點解無人屌HAHA未???
點解無人屌光洙未?

光洙夠成日打鐘國塊面 , 試過砍佢喉嚨, 打佢條有傷既腰, 除佢衫褲連底褲
HAHA上面貼左啦

根本成班對人唔對事 係度扮到好公正

我唔係見唔到 駁都廢撚事駁
接實啦

點解冇人屌呀
因為呢樣野好主觀 覺得好笑咪唔屌 你講完廢話未

收番埋啦廢論點 你先入為主覺得對人唔對事

佢地根本雙重標準

光洙打鐘國就好笑
世贊打光洙就賤格

真係唔知邊個講廢話

我都覺得佢係有d嬲

光洙之前公器私用都冇借節目拖枝恩啦 話世贊係抽水完全唔知有咩好駁

又係你話既 好笑咪得囉 你見唔到大神笑得幾開心?

我覺得唔好笑都唔屌得

柒夠未

雙重標準夠未

你留意番梁打光洙唔係為左鏡頭前既做效果wo
係好大力力一野拍一野打落去

你覺得無分別？

鬧下鬧下上埋熱門

冇分別 你雙重標準
對世贊是不能有意見的
呢度有班人仲專制過共狗

其實唔係唔話得世贊唔好笑
而應該係啲用字令人覺得反世贊個堆人好盲反
打一打光洙,掂一掂手,做多左扮鬼
得番黎反應就變左“賤過狗,禽獸,抽水王,痴漢”
會唔會誇左啲

你睇電視都分到力度?

你地咪又係睇受害者個反應

鐘國中左招之後扮痛 碌地

光洙扮嬲 根本全部都係效果

你話第一次打完之後無打 我就覺得大神出聲屌過

如果集集都係咁離譜 你覺得大神會唔會屌?

In世贊we trust

我就當班PD係垃圾 係智障

大神唔係喇掛? 大神發現有問題 唔會提出?

仲俾呢件事一而再 再而三咁做?

光洙真係咁嬲 鏡頭後唔會屌?

我就唔信咁大獲 大神唔會屌 俾呢件事每集都發生

我只係講出我所睇到既野
我點知人地事前事後點

你問我睇電視點分力度，我係分唔到嫁，我覺得唔得啊？
咁依個post唔洗討論啦

咁我咪講左我既論點囉

我咪話真係有問題 仲會唔會集集都有呢件事出現囉

而家係講緊相同既事發生係光/HA 身上點解你地冇咁大反應, 咪因為係對人唔對事囉, 老實我一開始都唔多同意世贊加入, 但佢既表現絕對合格(呢兩集什至仲好過昭雯),但做效果就要比人係咁鬧係狗/痴漢咩?

個個禮拜都黎 冇人反對討論成員，但用詞唔應該咁嚴重囉 禽獸、賤格會唔會太過份，效果好唔好笑都唔應該咁鬧人啊

如果拖SNSD手既事 係光洙做既, 我相信冇人會話佢係痴漢,咸濕, 只會話佢又做LOVELINE, 又搞愛情ETC..

但光洙冇咁做因為佢知分吋

世贊真係慘 如果個樣生得好d就唔駛咁樣比人批評
陰公

我淨係話佢成日無情力唔識收放，幾時話佢狗同痴漢

有其他人鬧姐

根本成件事其實係初初話梁做得唔好
跟住有人話佢樣衰，痴漢果d講完又消失左

變左大家就執住依點就罵戰喇

係,唔係針對你, 可能我QUOT錯

光洙有時都過份左喇，唔明有咩好鬧。之前拎剪刀犯規都好嚴重喇。如果下下都要針住啲位黎鬧，咁綜藝都好難做姐

每個禮拜都有呢啲人，所以當推post ，永遠罵戰都係推最快

光洙當住幾十人面前除晒鐘國D衫褲連底褲 - 好笑
世贊扮下鬼嚇光洙 - 無聊 快D下車

HAHA扯光洙條底褲 扯到條底褲上心口位置 - 好笑
世贊拍光洙塊面 - 憑咩打光洙 弱智仔

光洙同女嘉賓有接觸 - loveline,容陷愛
世贊掂下手仔 - 抽水, 禽獸都不如

堅持自己無雙重標準既 不如討論下

[pink]今集真心覺得高質 由其是一開頭:你地六個到齊未啊? 同埋後面 智孝打比嗰個系代表 但係佢呀媽話佢三年前死左個度真心正 [pink]

唔好講咁遠
今集一開波光洙打鍾國條頸如果唔係鍾國配合得好根本未必會有效果
所謂啱timing 過唔過火呢d咁主觀
你提出黎比人討論冇所謂 但當有人唔認同好心就唔好將呢d主觀理由當成客觀論點要人接受啦

所以講到尾咪對人唔對事囉
仲話自己客觀
其他人掂下拖就搞笑 loveline
世贊掂就係抽水 過火

上面講力度真係笑到仆街
鍾國條頸紅埋啦 有冇人屌下光洙呀
唔係話要撐邊個 係d人舉嘅論點真係柒到唔敢睇

冇人唔比你發表主觀意見
但你預左有人唔認同或者駁你
你自己又沉唔住氣駁返人 就唔好怪人啦

岩呀 光洙做就loveline 唔做就有分吋
世贊做就係抽水 世贊最好等光洙先好做

我都笑到仆街 睇綜藝要評埋力度

呢樣野都算 比人駁論就被害妄想話人唔比佢發表意見
係咪唔駛討論
中學都有教咩叫駛論啦 佢仲要拎主觀感受出黎批評
人地駛論佢又比唔到更有說服力嘅理由駁人
但係又沉唔住氣要駁 就話咁我自己睇落個感受係咁
咁你講哂啦

原來討論區唔係比講主觀感受

反而係你睇世贊唔順眼咪直接認囉 扮咩理性討論姐

其實你支持世贊咪講囉扮咩意見中立呀

主觀到要用到話人係狗係賤格呢啲詞?
又唔係唔比你講，叫你評論之時唔好拎雙重標準又有問題?

睇真d人地講咩先回好無
我係叫你地講完主觀感受要預左有人唔認同或者反駁
叫你地唔好懶係客觀要人接受呀
原來唔止表達能力 連閱讀能力都 唉

收聲啦屌你老母

我見到你地不斷講雙重標準 我就一直都講緊世贊係咪抽水好主觀 我又有要你接受？我逼你認同世贊係抽水？
字都唔識睇

呢個世界仲有非黑即白架咩？
人地起碼拎到有說服力嘅觀點反駁
你話人唔比講主觀意見 依家似係你唔比人反駁人嘅主觀意見多d囉
係咪係講完個主觀感受出黎唔合理嘅人地都要接受姐

覺得唔好笑就屌 唔係應該討論下d改善方法 咁你仲算fans? 望下post名先?

咁人地唔認同你主觀感受駁你有乜野問題？咁你不斷loop話自己主觀感受冇用架喎
你係咁駁返人喎係想人認同咁不如唔好回？
做雞又要拎貞節牌坊

Fans要盲目支持？

睇綜藝睇到互屌都真係幾盞鬼

咁你而家係度做緊乜 我唔回你 你又話我冇野駁 駁完又話我拎黎講 講完又話雙重標準 收番埋啦

討論下點改善叫盲目支持..
你個d就真係盲屌啦

我一直都係講緊話世贊抽水既人係可圈可點 上面一直講雙重標準睇人根本係先入為主 冇野好駁講黎講去三複被

笑左 咁以後我發表完主觀感受都學你咁大搖大擺唔受人批評先
有人批評自己就屌返人

討論區都預左有唔同野講架啦 世贊比人屌 你都幫唔到佢架啦

查下字典先啦可圈可點
定你轉駄支持世贊呀

我有講過任何一句世贊係狗係垃圾係賤種 你搵出黎
我中立睇件事我覺得係抽水 有呢個睇法唔係因為我反世贊

然後就有班人衝出黎：你地雙重標準 反世贊先咁睇

E字頭會員d留言真係柒到冇眼睇
唔夠人講 就話自己有資格講主觀感受

你可以講主觀感受架 不過我地一樣可以屌你架

btw 世贊呢幾集都用埋d小學雞招數係咁撚光洙 每次都笑死 光洙又唔介意做傻仔
近呢幾個月都感覺到光洙同鐘國世贊好fd 反而光洙昭旻呢pair冇咩交流

總之in 世贊 we trust 完

咁多人出黎講你就要思考下自己既留言係咪有問題了... E先生

完味啊，一個禮拜一次貪得意咩
兩邊直接出去開post互相交流喇，呢度唔係召集罵戰區

講悔氣說話有用咩

正常辯論吓稱唔上罵戰

睇番前幾版
好似佢明明無講過啲咩
(講賤過狗,痴漢,禽獸唔係佢黎)
但之後無啦啦同人罵戰

冇用的 留番比你地講

我都係幫果班會員出下聲 有時候真係好主觀 你地走去judge班會員

開頭可能係，但慢慢好似又演變成罵戰

主觀唔係大晒
以前有人話石鎮無用 被幾十條友屌到仆街

主觀唔代表你係岩 人地舉晒例子話你雙重標準
你就話人地逼害你 咁事實你係雙重標準嘛

明明大家做既野差唔多 甚至比世贊更嚴重
你一句話其他人做出黎好笑所以無事

咁即係你都好清楚成套野做出黎只係綜藝效果
只有做得好與唔好 唔存在對與錯

差唔多10日推完一個POST

咁未好囉

你未慣咩
成員>粉字>成員>粉字..LOOP

一開波邊有人話雙重標準先？
其他人舉返光洙呀haha打人問返有咩睇法
咁樣就叫做judge?
以啱timing 啱效果呢d模凌兩可嘅標準黎話係世贊錯
何謂啱timing 何謂唔過火 何謂有效果呢
依家係咪興回應唔到人論點就打橫黎講指責返人

我慣啊，我個個禮拜都見證個模式不斷重覆，只係唔想因罵戰搞到其他巴絲唔想入黎

我都覺得奇怪
人地舉光洙haha打人嘅例子出黎比人無視哂
成個討論過程被簡略左

其實 人仲多左

應該要覺得多左多左新FANS入黎係好事
雖然少見既入黎都係罵戰多

睇多次，覺得做結局既機會唔大，因為如果做結局，好多野都要重拍，而且哈哈同智孝有去大懲罰，如果佢地本來係羸但係要去真係好慘喎

佢根本就無視人地既論點
大家舉晒例子去證明
之後一時話自己客觀評論
一事又話加上主觀感受唔得？
到底想點姐 反駁你又唔得

其實都幾扭曲
講句野批評成員 放得上黎應該係想同人討論/想搵人認同
點知撞正原來好多人都唔認同 拎返光洙以前嘅例子討論
佢地駁唔到唔知點算 就無視佢或者用啱timing 做得唔過火呢d理由解釋
去到人地覺得你唔夠理據 就改變討論方向話自己本來就係講主觀意見 你唔認同就唔好討論

討論區批評下討論下每個成員真係冇咩所謂
咪當係話題 每個人表達下意見
但最後變到佢反世贊就得
我地駁佢就係世贊 we trust

睇佐咁耐 原來抽水只係講緊捉手

咁播獎門大家係未要上街遊行

依家變到小學雞低質罵戰

連登新會然

召集所有running man既fans(19)

拖手正常互動

咁快開黎做乜？驚人del左你句粉字聖旨？

嘻

38頁都唔開得post？？？？on9？

痴線，冇野搵黎講啲人
創作力同幻想會嚇你一跳

開個post都要比人講
樓上兩位係咪平時好大壓力

唔滿意我開post自己開多個囉

唔洗理 當笑話咁睇

痴線 咁都要引戰

今集前面好普通, 係智孝聽完電話先開始好睇少少

智孝好大波
紫菜面膜嗰度

無追post
但唔個點解集集都好似有人要黑世贊同somin
係乜佢地做咩都係錯 其他人做就岩
人地講多幾句發下癲就比人話..今集佢就靜番啦
世贊拖下手仔又比人話抽水 當事人都無出聲啦
我覺得ok呀 鐘國都成日夾埋世贊撚光洙
世贊咪間唔中撚下光洙

奶.gif

有個人話會DEL左你句粉字，唔鍾意既唔好入佢POST嘛
唔知佢下個POST會唔會入黎劇透呢

人醜性騷擾都未聽過
講到尾都係梁世贊做得突兀?
首先，拖人隻手應該要人地肯，如果唔係，對方唔想嘅話咪畀觀感無咁好
另外，timing唔係咁好，未做couple就要拖人隻手，對面又唔係同你好熟，成件事都有d尷尬?
其實話梁世贊做得唔好，唔等於認同其他舊成員做就無錯 haha之前揸人下體嗰啲都有d over, 都係嗰句，要人地玩得，你先可以玩得癲啲㗎?
少女時代嗰啲係idol, 邊會直接咁樣捉人隻手， 佢都唔驚人地啲fans嬲? 呢啲應該係基本嘅禮貌黎架喎

渣手嗰度 如果泰妍唔識接變左抽水 我諗PD一早CUT左啦
就係因為有人接到梗好笑先會播姐
其次係叫sunny詐嬌 嗰下拋哂波比嘉賓比人表現
加上個遊戲有個前設係 惡女一定好想搵couple
即使對方係邊個都係盡力做搏有couple
如果對象係大神嘅話一定大把人讚佢帶嘉賓帶得好啦
一件平常嘅事 要將佢睇成正面定負面真係取決自己戴咩眼鏡睇架姐

泰妍個反應好玩得好好笑喎 你覺得呢?

依幾集全昭旻真係睇到人好鬼尷尬又唔好笑

咁當然係肯先俾捉啦 唔肯佢地會縮手啦
其實上得Rm既女嘉賓有邊個唔係藝人or歌手or出名
個個都有fans架啦 難到少時隻手特別唔同

換個角度黎講
如果當下女方真係覺得被騷擾 覺得不愉快嘅話
一早就叫stop唔拍啦 仲要比我地觀眾睇到呢D畫面咩
播得出黎就姐係雙方都OK 先會睇到拋梗接梗
難聽講句就係皇帝都未急就太監急

我覺得少時果集攝群入褲好好笑，我係咪有啲變態

如果佢個集淨係做依樣我諗我可能都會笑
但係佢個個位成堆野加埋就硬係有種柒味唔知想點咁

劉在石最後又屈機
haha 叫佢幫手証明就已經輸左

我鍾意新加入果陣既煩膠多過近排既佢

我開始明點解會鬧唔完 睇到上面有咁嘅陰謀論，我諗我永遠達唔到佢地嘅境界 究竟係rm吸引人定罵戰吸引人

要有d激進嘅意見先引到人上黎反駁

2集一個post 討論性相當高

有關劇情既咪當辯論咁睇
每人表達下唔同意見

批評下唔係唔得 , 不過唔洗下下唔順眼就要講到要邊個邊個即刻落車掛

韓國偶像好神聖唔掂得架

介唔介意cap韓網d評論黎參考下??? 想知道韓網係咪屌得好行

你同人第一次見面就已經要捉住人隻手，恰唔恰當先?
次次一講恰唔恰當就話播得出黎一定無問題，其他主持見到嘉賓，都唔會第一下就skinship啦，呢啲係基本禮儀，唔熟無啦啦咁樣點都會突兀唔舒服啦。

你又知世贊都少時成員係第一次見面?

一睇個表情就知晒所有野 , 去過幾多次廁所都知

今集好假喎

掂下隻手都唔撚得係咪痴線嫁

我諗有啲只係覺得世贊好慘姐
新成員都預左有人會唔鐘意
但估唔到嚴重到掂下手仔都俾人話抽水
其他成員做就冇問題 重要係當時人都冇野
你話世贊真係捉人唔放 又隨便走去摸人就話姐
下下話世贊既論點都係圍繞住個樣
一係就話係新成員唔應該咁
再唔係就話睇唔睇到嘉賓個表情唔願意
世贊

推